{"originalDisplayName":"13. Pháp chế","questions":[{"question":"Nguyên đơn có quyền lựa chọn Tòa án giải quyết tranh chấp về kinh doanh, thương mại trong trường hợp nào?","options":["Nếu không biết nơi cư trú, làm việc, trụ sở của bị đơn","Nếu tranh chấp phát sinh từ hoạt động của chi nhánh tổ chức","Nếu bị đơn không có nơi cư trú, làm việc, trụ sở ở Việt Nam","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"điểm a, b, c Khoản 1 Điều 40 BLTTDS 2015"},{"question":"Người có quyền kháng nghị bản án dân sự của tòa án cấp sơ thẩm là:","options":["Đương sự","Viện trưởng viện kiểm sát nhân dân cùng cấp","Tòa án cấp phúc thẩm","Viện kiểm sát nhân dân cùng cấp"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 278 BLTTDS 2015"},{"question":"Chủ thể nào sau đây không phải là người tiến hành tố tụng dân sự?","options":["Hội thẩm nhân dân.","Luật sư bào chữa.","Thẩm tra viên.","Kiểm sát viên."],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 46 BLTTDS 2015"},{"question":"Tòa án ra bản án nhân danh chủ thể nào sau đây?","options":["Hội đồng xét xử.","Chánh án Tòa án có thẩm quyền xét xử.","Pháp luật nước CHXHCN Việt Nam.","Nước CHXHCN Việt Nam."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 266, khoản 1 Điều 313 BLTTDS 2015"},{"question":"Phương án nào sau đây không phải là một trong các quyết định mà Thẩm phán có thể đưa ra trong thời hạn chuẩn bị xét xử?","options":["Kết thúc vụ án dân sự.","Công nhận sự thỏa thuận của các đương sự.","Tạm đình chỉ giải quyết vụ án dân sự.","Đưa vụ án ra xét xử."],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 3 Điều 203 BLTTDS 2015"},{"question":"Thời hạn thực hiện việc sửa đổi, bổ sung đơn khởi kiện:","options":["Không tính vào thời hiệu khởi kiện.","Có tính vào thời hiệu khởi kiện.","Tùy từng trường hợp có hoặc không tính vào thời hiệu khởi kiện.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 193 BLTTDS 2015"},{"question":"Loại yêu cầu nào sau đây thuộc thẩm quyền giải quyết của Tòa án?","options":["Yêu cầu không công nhận bản án của Tòa án nước ngoài","Yêu cầu tuyên bố văn bản công chứng vô hiệu","Yêu cầu công nhận kết quả hòa giải thành ngoài Tòa án","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"khoản 5, 6, 7 Điều 27; Điều 425 BLTTDS 2015"},{"question":"Ngày khởi kiện vụ án dân sự được xác định là:","options":["Ngày đương sự nộp đơn khởi kiện tại Tòa án.","Ngày được ghi trên dấu của tổ chức dịch vụ bưu chính nơi gửi.","Tất cả các đáp án trên đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 190 BLTTDS 2015"},{"question":"Phương án nào sau đây không phải là một trong các biện pháp bảo đảm thi hành án?","options":["Phong tỏa tài khoản.","Tịch thu tài sản.","Tạm giữ tài sản, giấy tờ.","Tạm dừng việc đăng ký, chuyển dịch, thay đổi hiện trạng về tài sản."],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3 Điều 66 Luật THADS 2008, Luật sửa đổi, bổ sung một số điều của Luật THADS 2014"},{"question":"Bản án, quyết định dân sự nào sau đây được thi hành theo Luật Thi hành án dân sự 2008, Luật sửa đổi, bổ sung một số điều của Luật Thi hành án dân sự 2014?","options":["Bản án, quyết định của Tòa án cấp phúc thẩm.","Bản án, quyết định dân sự của Tòa án nước ngoài, quyết định của Trọng tài nước ngoài đã được Tòa án Việt Nam công nhận và cho thi hành tại Việt Nam.","Phán quyết, quyết định của Trọng tài thương mại.","Tất cả các đáp án trên đều đúng."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 2 Luật THADS 2008, Luật sửa đổi, bổ sung một số điều của Luật THADS 2014"},{"question":"Chấp hành viên không được làm những việc nào sau đây?","options":["Cố ý thi hành trái nội dung bản án, quyết định","Trì hoãn hoặc kéo dài thời gian giải quyết việc thi hành án được giao không có căn cứ pháp luật","Can thiệp trái pháp luật vào việc giải quyết vụ việc thi hành án","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 21 Luật THADS 2008, Luật sửa đổi, bổ sung một số điều của Luật THADS 2014"},{"question":"Thủ trưởng cơ quan thi hành án dân sự chủ động ra quyết định thi hành án đối với phần bản án, quyết định nào sau đây?","options":["Tịch thu sung quỹ nhà nước, tịch thu tiêu hủy vật chứng, tài sản; các khoản thu khác cho Nhà nước;","Yêu cầu thi hành án của người được thi hành án","Yêu cầu thi hành án của cá nhân, cơ quan, tổ chức phải thực hiện nghĩa vụ trong bản án, quyết định được thi hành","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 36 Luật THADS 2008, Luật sửa đổi, bổ sung một số điều của Luật THADS 2014"},{"question":"Phương thức thông báo về việc xử lý tài sản bảo đảm là:","options":["Gửi trực tiếp văn bản thông báo cho bên bảo đảm.","Thông qua dịch vụ bưu chính đến địa chỉ được bên bảo đảm cung cấp.","Thông qua phương tiện điện tử dưới hình thức thông điệp dữ liệu đến địa chỉ được bên bảo đảm cung cấp.","Tất cả các đáp án trên đều đúng."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 51 Nghị định 21/2021/NĐ-CP"},{"question":"Bên bảo đảm được nhận lại tài sản bảo đảm trong trường hợp:","options":["Đã hoàn thành nghĩa vụ","TSBĐ đã được thay thế, được trao đổi bằng tài sản khác","Nghĩa vụ được bảo đảm đã được thanh toán bằng phương thức bù trừ nghĩa vụ","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 57 Nghị định số 21/2021/NĐ-CP"},{"question":"Trường hợp một tài sản được dùng để bảo đảm thực hiện nhiều nghĩa vụ hoặc được giữ bởi người khác thì văn bản thông báo về việc xử lý tài sản bảo đảm phải được gửi đồng thời cho đối tượng nào? (chọn đáp án đúng nhất)","options":["Bên bảo đảm và các bên cùng nhận bảo đảm (nếu có).","Bên bảo đảm và người giữ tài sản bảo đảm.","Bên bảo đảm, các bên cùng nhận bảo đảm khác (nếu có) và người giữ tài sản bảo đảm.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 3 Điều 51 Nghị định 21/2021/NĐ-CP"},{"question":"Trường hợp một nghĩa vụ được bảo đảm bằng nhiều tài sản mà các bên không có thỏa thuận về việc lựa chọn tài sản bảo đảm để xử lý và pháp luật liên quan không có quy định khác thì bên nhận bảo đảm có quyền:","options":["Lựa chọn tài sản bảo đảm để xử lý.","Xử lý tất cả các tài sản bảo đảm.","Tất cả các đáp án trên đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 52 Nghị định 21/2021/NĐ-CP"},{"question":"Trường hợp chủ sở hữu tài sản và bên nhận bảo đảm thỏa thuận dùng tài sản để bảo đảm thực hiện nghĩa vụ của người khác thì áp dụng quy định về:","options":["Cầm cố tài sản.","Thế chấp tài sản.","Cầm giữ tài sản.","Cả đáp án 1 và 2 đều đúng."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 4 Nghị định số 21/2021/NĐ-CP"},{"question":"Cơ quan thi hành án dân sự bao gồm:","options":["Cơ quan thi hành án dân sự cấp huyện.","Cơ quan thi hành án dân sự cấp tỉnh.","Cơ quan thi hành án cấp quân khu.","Tất cả các đáp án trên."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 13 Luật THADS"},{"question":"Việc một bên dùng tài sản thuộc sở hữu của mình để bảo đảm thực hiện nghĩa vụ và không giao tài sản cho bên kia được gọi là biện pháp gì?","options":["Cầm cố tài sản.","Thế chấp tài sản.","Đặt cọc.","Cầm giữ tài sản."],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 317 Bộ luật Dân sự năm 2015"},{"question":"Văn bản thông báo về việc xử lý tài sản bảo đảm có nội dung chủ yếu là:","options":["Lý do xử lý tài sản bảo đảm.","Tài sản bảo đảm sẽ bị xử lý.","Thời gian, địa điểm xử lý tài sản bảo đảm.","Tất cả các đáp án trên."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 51 Nghị định số  21/2021/NĐ-CP"},{"question":"Văn bản công chứng có hiệu lực khi nào?","options":["Kể từ ngày người yêu cầu công chứng đến tổ chức hành nghề công chứng","Kể từ ngày được công chứng viên ký","Kể từ ngày được công chứng viên ký và đóng dấu của tổ chức hành nghề công chứng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 1 Điều 5 Luật Công chứng năm 2014"},{"question":"Sự kiện nào sau đây làm chấm dứt quan hệ đại diện theo ủy quyền?","options":["Hết thời hạn ủy quyền","Người được đại diện chết","Công việc được ủy quyền đã hoàn thành","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 140 BLDS năm 2015"},{"question":"Doanh nghiệp chấm dứt sự tồn tại khi:","options":["Giải thể","Phá sản","Doanh nghiệp không có hoạt động sản xuất kinh doanh trong 03 năm","Cả đáp án 1 và 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 207, 214 Luật Doanh nghiệp năm 2020"},{"question":"Tài sản góp vốn vào doanh nghiệp có thể là:","options":["Quyền sở hữu trí tuệ","Quyền sử dụng đất","Quyền nhân thân","Cả đáp án 1 và 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 34 Luật Doanh nghiệp 2020"},{"question":"Luật doanh nghiệp 2020 điều chỉnh các đối tượng nào sau đây?","options":["Doanh nghiệp nhà nước, hợp tác xã, doanh nghiệp có vốn đầu tư nước ngoài","Các loại hình doanh nghiệp thuộc khu vực tư, bao gồm doanh nghiệp trong và ngoài nước","Công ty trách nhiệm hữu hạn, công ty cổ phần, công ty hợp danh và doanh nghiệp tư nhân, nhóm công ty","Doanh nghiệp xã hội, doanh nghiệp tư nhân"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 1 Luật Doanh nghiệp năm 2020"},{"question":"Chủ doanh nghiệp tư  nhân không được thực hiện quyền nào sau đây?","options":["Bán doanh nghiệp tư nhân của mình cho cá nhân, tổ chức khác","Đăng ký thành lập nhiều doanh nghiệp tư nhân, hộ kinh doanh, thành viên công ty hợp danh","Quyết định đối với mọi hoạt động kinh doanh của doanh nghiệp tư nhân","Thuê người khác làm Giám đốc hoặc Tổng giám đốc để quản lý, điều hành hoạt động kinh doanh"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3 Điều 188, khoản 1, khoản 2 Điều 190, khoản 1 Điều 192 Luật Doanh nghiệp năm 2020"},{"question":"Chủ thể nào sau đây không có tư cách pháp nhân?","options":["Công ty TNHH","Doanh nghiệp tư nhân","Hợp tác xã","Công ty Hợp danh"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2 Điều 46, khoản 2 Điều 74, khoản 2 Điều 111, khoản 2 Điều 177 Luật Doanh nghiệp năm 2020, Điều 3 Luật hợp tác xã năm 2012; Điều 74 Bộ luật Dân sự năm 2015"},{"question":"Nhận định nào sau đây về Chi nhánh là đúng?","options":["Chi nhánh là đơn vị phụ thuộc của doanh nghiệp, có nhiệm vụ thực hiện toàn bộ hoặc một phần chức năng của doanh nghiệp, bao gồm cả chức năng đại diện theo ủy quyền","Chi nhánh là đơn vị phụ thuộc của doanh nghiệp được thực hiện hoạt động sản xuất kinh doanh mà pháp luật không cấm","Chi nhánh là đơn vị phụ thuộc của doanh nghiệp có tư cách pháp nhân và tự chịu trách nhiệm về hoạt động của mình","Chi nhánh là đơn vị phụ thuộc của doanh nghiệp có con dấu và hạch toán độc lập, có quyền tự chủ trong hoạt động sản xuất kinh doanh của mình"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 44 Luật Doanh nghiệp năm 2020"},{"question":"Chi nhánh chấm dứt hoạt động trong các trường hợp nào sau đây?","options":["Theo quyết định của người đại diện theo pháp luật của Chi nhánh","Theo quyết định thu hồi Giấy chứng nhận đăng ký hoạt động chi nhánh của cơ quan nhà nước có thẩm quyền","Theo quyết định của chính doanh nghiệp đó","Cả đáp án 2 và 3 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 213 Luật Doanh nghiệp năm 2020"},{"question":"Công ty TNHH có tư cách pháp nhân khi nào?","options":["Có tư cách pháp nhân kể từ ngày được cấp Giấy chứng nhận đăng ký doanh nghiệp","Có tư cách pháp nhân kể từ ngày thỏa thuận góp vốn và ghi vào điều lệ doanh nghiệp","Có tư cách pháp nhân kể từ ngày các thành viên công ty góp đủ vốn điều lệ","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 46, khoản 2 Điều 74 Luật Doanh nghiệp 2020"},{"question":"Luật Phá sản 2014 áp dụng đối với chủ thể nào sau đây?","options":["Doanh nghiệp tư nhân","Hợp tác xã","Công ty TNHH, Công ty Cổ phần","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 2 Luật Phá sản 2014"},{"question":"Người nào sau đây nộp đơn yêu cầu mở thủ tục phá sản mà không phải nộp lệ phí phá sản?","options":["Chủ nợ không có bảo đảm","Người lao động","Cả 1 và 2 đều đúng","Chủ nợ có bảo đảm một phần"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 22 Luật Phá sản năm 2014"},{"question":"Đối tượng nào sau đây không có quyền nộp đơn yêu cầu mở thủ tục phá sản doanh nghiệp theo quy định của Luật Phá sản 2014?","options":["Chủ nợ không có bảo đảm","Chủ nợ có bảo đảm","Chủ nợ có bảo đảm một phần","Người lao động khi hết thời hạn 03 tháng kể từ ngày phải thực hiện nghĩa vụ trả lương, các khoản nợ khác đến hạn đối với người lao động mà doanh nghiệp, hợp tác xã không thực hiện nghĩa vụ thanh toán"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1, Điều 5 Luật Phá sản 2014"},{"question":"Giao dịch của doanh nghiệp, hợp tác xã mất khả năng thanh toán được thực hiện trong thời gian 06 tháng trước ngày Tòa án ra quyết định mở thủ tục phá sản bị coi là vô hiệu nếu thuộc trường hợp nào sau đây?","options":["Giao dịch liên quan đến chuyển nhượng tài sản không theo giá thị trường","Chuyển khoản nợ không có bảo đảm thành nợ có bảo đảm hoặc có bảo đảm một phần bằng tài sản của doanh nghiệp, hợp tác xã","Tặng cho tài sản","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 59 Luật Phá sản năm 2014"},{"question":"Theo quy định của Bộ luật Lao động, Người sử dụng lao động có quyền không chấp thuận cho người lao động được tạm hoãn hợp đồng lao động trong các trường hợp nào sau đây?","options":["Người lao động thực hiện nghĩa vụ quân sự","Người lao động bị tạm giam, tạm giữ hình sự","Người lao động đi học tập, lao động ở nước ngoài","Người lao động mang thai  có xác nhận của bệnh viện về việc tiếp tục làm việc có thể ảnh hưởng xấu tới thai nhi"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 30 Bộ luật Lao động năm 2019"},{"question":"Đâu không phải là hình thức xử lý kỷ luật lao động?","options":["Khiển trách","Cách chức","Kéo dài thời hạn nâng lương không quá 06 tháng","Phạt tiền"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 124 Bộ luật Lao động năm 2019"},{"question":"Hành vi nào sau đây bị nghiêm cấm khi xử lý kỷ luật lao động?","options":["Phạt tiền thay cho việc xử lý kỷ luật lao động","Cắt lương thay cho việc xử lý kỷ luật lao động","Xử lý kỷ luật đối với hành vi chưa được quy định trong nội quy lao động","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 127 Bộ luật Lao động năm 2019"},{"question":"Đâu không phải là thông tin định danh của khách hàng tổ chức?","options":["Quyết định thành lập","Địa chỉ đặt trụ sở chính","Địa chỉ người đại diện hợp pháp","Số dư tài khoản của khách hàng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 6, 7 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Người quyết định cung cấp thông tin có quyền từ chối cung cấp thông tin khách hàng cho cơ quan, tổ chức, cá nhân đối với:","options":["Yêu cầu cung cấp thông tin khách hàng không đúng quy định của pháp luật","Yêu cầu cung cấp thông tin khách hàng bị trùng lắp, hết hiệu lực","Yêu cầu cung cấp thông tin khách hàng không thuộc phạm vi thông tin khách hàng mà Agribank đang lưu giữ theo quy định của pháp luật","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"khoản 1 Điều 21 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Agribank không có trách nhiệm cung cấp loại thông tin khách hàng nào dưới đây cho cơ quan, tổ chức có thẩm quyền khi được yêu cầu?","options":["Thông tin về giao dịch của khách hàng","Thông tin về tài sản bảo đảm của khách hàng","Thông tin xác thực của khách hàng sử dụng để truy cập các Dịch vụ ngân hàng do Agribank cung cấp","Thông tin định danh khách hàng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 4 và khoản 2 Điều 5 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Thời hạn Agribank phải có thông báo cho bên yêu cầu cung cấp thông tin trong trường hợp Agribank từ chối cung cấp thông tin khách hàng:","options":["Không quá 5 ngày làm việc","Không quá 7 ngày làm việc","Không quá 10 ngày làm việc","Không quá 15 ngày làm việc"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 17 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC được sửa đổi, bổ sung bởi khoản 6 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC."},{"question":"Thông tin khác do Agribank lưu giữ bao gồm:","options":["Thông tin về hồ sơ vay vốn của khách hàng","Thông tin về cán bộ Agribank","Văn bản, quy định nội bộ của Agribank","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 12 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Đối với yêu cầu cung cấp thông tin được gửi trực tiếp đến Trụ sở chính, Tổng Giám đốc có thể ủy quyền lại cho chức danh nào trong hệ thống Agribank quyết định cung cấp thông tin?","options":["Giám đốc Chi nhánh","Trưởng Văn phòng đại diện","Trưởng các đơn vị tại Trụ sở chính","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 8 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC ngày 01/6/2023 sửa đổi Điều 20 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Giám đốc chi nhánh được phân công, ủy quyền cho ai quyết định việc cung cấp thông tin?","options":["Trưởng phòng kế toán","Trưởng phòng kiểm tra nội bộ","Phó Giám đốc","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 8 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC ngày 01/6/2023 sửa đổi  Điều 20 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Thông tin nào sau đây không phải thông tin định danh đối với khách hàng cá nhân theo quy định của Agribank?","options":["Họ và tên","Số, ngày cấp, nơi cấp CMND/CCCD/hộ chiếu","Thông tin về tài khoản của khách hàng","Chữ ký điện tử và mẫu chữ ký"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 6 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Cá nhân nào dưới đây có thẩm quyền ký văn bản yêu cầu tổ chức tín dụng cung cấp thông tin khách hàng?","options":["Tổ trưởng Tổ kiểm toán","Chấp hành viên đang tổ chức thi hành án","Phó Chi cục trưởng Chi cục Hải quan","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 13 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Việc yêu cầu tổ chức tín dụng cung cấp thông tin khách hàng được thực hiện theo hình thức nào?","options":["Hình thức trực tiếp: được thực hiện tại trụ sở tổ chức tín dụng và thông qua người đại diện của các bên","Hình thức gián tiếp: thực hiện thông qua các tổ chức cung ứng dịch vụ bưu chính hoặc thông qua phương tiện điện tử, hệ thống mạng viễn thông và mạng máy tính","Hình thức gián tiếp: yêu cầu cung cấp thông tin khách hàng qua điện thoại (tin nhắn,  zalo, facebook).","Cả đáp án 1 và 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 14 Quy định 1135/QĐ-HĐTV-PC và khoản 4 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Ai là người có thẩm quyền quyết định cung cấp thông tin trong trường hợp yêu cầu cung cấp thông tin về vụ việc giải quyết đơn tố giác của người lao động Agribank có hành vi phạm tội?","options":["Tổng Giám đốc","Trưởng Văn phòng đại diện","Giám đốc, Phó Giám đốc Chi nhánh","Giám đốc Phòng giao dịch"],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 8 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC ngày 01/6/2023 sửa đổi  Điều 20 Quy định 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Trong trường hợp hồ sơ yêu cầu cung cấp thông tin khách hàng chưa đầy đủ theo quy định, đơn vị xử lý cần thực hiện như thế nào?","options":["Trả lại hồ sơ yêu cầu cung cấp thông tin","Từ chối cung cấp thông tin","Trong thời hạn 03 ngày làm việc kể từ ngày nhận được hồ sơ yêu cầu cung cấp thông tin khách hàng, đơn vị xử lý trình cấp có thẩm quyền ký văn bản đề nghị Bên yêu cầu bổ sung hồ sơ","Cả đáp án 2 và 3 đều đúng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm b Khoản 1 Điều 16 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Tài liệu chứng minh yêu cầu cung cấp thông tin khách hàng không áp dụng đối với trường hợp nào?","options":["Yêu cầu cung cấp thông tin khách hàng của cơ quan Nhà nước có thẩm quyền cho mục đích thu thập thông tin, tài liệu, chứng cứ phục vụ công tác giải quyết tố giác, tin báo về tội phạm, kiến nghị khởi tố","Bảo vệ an ninh quốc gia","Phòng ngừa, đấu tranh với các hành vi vi phạm pháp luật","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 5 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC sửa đổi, bổ sung điểm c khoản 1 Điều 15 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Sau khi nhận được yêu cầu cung cấp thông tin, đơn vị xử lý phải thực hiện những công việc nào sau đây?","options":["Kiểm tra về thẩm quyền yêu cầu cung cấp thông tin","Kiểm tra Tính đầy đủ, hợp pháp, hợp lệ của hồ sơ yêu cầu","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 16 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Văn bản yêu cầu cung cấp thông tin do cá nhân có thẩm quyền yêu cầu cung cấp thông tin ký phải có các nội dung nào sau đây?","options":["Lý do, mục đích yêu cầu cung cấp thông tin trong đó nêu rõ mối liên quan giữa thông tin cần cung cấp với lý do, mục đích yêu cầu cung cấp thông tin","Nội dung, phạm vi thông tin, thời hạn cung cấp","Căn cứ pháp lý cụ thể quy định thẩm quyền được yêu cầu cung cấp thông tin","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 5 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC sửa đổi, bổ sung điểm a khoản 1 Điều 15 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Thông tin nào sau đây là thông tin về giao dịch của khách hàng?","options":["Chứng từ giao dịch","Giá trị giao dịch","Số dư giao dịch","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 10 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Tổ chức tín dụng, chi nhánh ngân hàng nước ngoài có trách nhiệm nào sau đây?","options":["Cung cấp thông tin khách hàng trung thực, đầy đủ, kịp thời, đúng đối tượng và phạm vi thông tin được yêu cầu cung cấp","Đảm bảo an toàn, bí mật thông tin khách hàng trong quá trình cung cấp, quản lý, sử dụng, lưu trữ thông tin khách hàng","Giải quyết khiếu nại của khách hàng trong việc cung cấp thông tin khách hàng theo quy định của pháp luật","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"khoản 2 Điều 14 Nghị định 117/2018/NĐ-CP về việc giữ bí mật, cung cấp thông tin khách hàng của tổ chức tín dụng, chi nhánh ngân hàng nước ngoài"},{"question":"Thông tin nào dưới đây Agribank được phép cung cấp?","options":["Dữ liệu sinh trắc","Mẫu chữ ký khách hàng","Mật khẩu truy cập Internet Banking","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 5, Điều 6 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Thông tin về tài khoản của khách hàng gồm:","options":["Thông tin định danh khách hàng","Thông tin về lãi suất cho vay khách hàng","Thông tin tên tài khoản, số hiệu tài khoản, số dư tài khoản, thông tin liên quan đến giao dịch nộp tiền, rút tiền, chuyển tiền, nhận tiền của khách hàng.","Cả đáp án 1 và 3"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 7 Quyết định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Theo quy định của Agribank, Tổng Giám đốc quyết định cung cấp thông tin trong các trường hợp nào sau đây?","options":["Yêu cầu cung cấp thông tin được gửi đến Trụ sở chính","Yêu cầu cung cấp thông tin liên quan đến hồ sơ, lý lịch cán bộ đang được lưu giữ tại Trụ sở chính","Yêu cầu cung cấp thông tin liên quan đến vụ việc giải quyết đơn tố giác người lao động của Agribank có hành vi phạm tội","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 8 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC sửa đổi, bổ sung khoản 1 Điều 20 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Người quyết định cung cấp thông tin có trách nhiệm nào sau đây?","options":["Cung cấp thông tin khách hàng trung thực, đầy đủ, kịp thời, đúng đối tượng và phạm vi thông tin được cung cấp.","Đảm bảo an toàn, bí mật thông tin khách hàng trong quá trình cung cấp, quản lý, sử dụng, lưu trữ thông tin khách hàng theo quy định của pháp luật và quy định của Agribank.","Giải quyết khiếu nại của khách hàng trong việc cung cấp thông tin khách hàng theo quy định của pháp luật.","Tất cả các đáp án trên đều đúng."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 21 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC được sửa đổi, bổ sung bởi Quy định 355/QyĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Thông tin định danh của khách hàng tổ chức gồm:","options":["Tên giao dịch đầy đủ, tên viết tắt.","Giấy phép hoặc quyết định thành lập.","Giấy chứng nhận đăng ký doanh nghiệp hoặc văn bản tương đương.","Tất cả các đáp án trên đều đúng."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 6 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC được sửa đổi, bổ sung bởi Quy định 355/QyĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Cá nhân nào sau đây có thẩm quyền ký văn bản yêu cầu cung cấp thông tin khách hàng?","options":["Tổng Thanh tra Chính Phủ","Kiểm toán trưởng kiểm toán nhà nước khu vực","Phó Chánh Thanh tra huyện","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC sửa đổi Điều 13 Quy định số 1135/QyĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Đâu là phương thức lựa chọn nhà thầu?","options":["Phương thức một giai đoạn một túi hồ sơ","Phương thức một giai đoạn hai túi hồ sơ","Phương thức một giai đoạn ba túi hồ sơ","Cả đáp án 1, 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 30 - 33 Luật đấu thầu 2023"},{"question":"Hình thức yêu cầu cung cấp thông tin gián tiếp là như thế nào?","options":["Thực hiện thông qua các tổ chức cung ứng dịch vụ bưu chính","Thông qua phương tiện điện tử, mạng viễn thông và mạng máy tính","Thực hiện tại trụ sở của Agribank","Cả đáp án 1 và 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 14 Quy định 1135/QĐ-HĐTV-PC và khoản 4 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Nhận định nào là đúng nhất trong các nhận định sau đây?","options":["Bất kỳ cá nhân, đơn vị nào thuộc Agribank cung cấp thông tin không tuân thủ Quy định về cung cấp thông tin trong hệ thống Agribank hoặc để thông tin khách hàng hoặc mã số nhận thông tin của khách hàng bị lộ ra ngoài dưới mọi hình thức sẽ bị xử lý kỷ luật","Agribank được cung cấp thông tin xác thực khách hàng sử dụng khi truy cập các dịch vụ ngân hàng bao gồm mã khóa bí mật, dữ liệu sinh trắc học, mật khẩu truy cập của khách hàng, thông tin xác thực khách hàng khác cho bất kỳ cơ quan, tổ chức, cá nhân nào","Tổ chức tín dụng, chi nhánh ngân hàng nước ngoài không có trách nhiệm cung cấp thông tin khách hàng cho chính khách hàng hoặc người đại diện hợp pháp của khách hàng đó","Hình thức yêu cầu, cung cấp thông tin  khách hàng bao gồm hình thức trực tiếp và gián tiếp"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 4 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC sửa đổi, bổ sung Điều 14 Quy định 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Tổ chức tín dụng, chi nhánh ngân hàng nước ngoài có trách nhiệm:","options":["Cung cấp thông tin khách hàng trung thực, đầy đủ, kịp thời, đúng đối tượng và phạm vi thông tin được yêu cầu cung cấp","Đảm bảo an toàn, bí mật thông tin khách hàng trong quá trình cung cấp, quản lý, sử dụng, lưu trữ thông tin khách hàng. Giải quyết khiếu nại của khách hàng trong việc cung cấp thông tin khách hàng theo quy định của pháp luật","Tổ chức giám sát, kiểm tra và xử lý vi phạm quy định nội bộ về giữ bí mật, lưu trữ, cung cấp thông tin khách hàng. Chịu trách nhiệm theo quy định của pháp luật đối với trường hợp vi phạm quy định của Nghị định số 17/2018/NĐ-CP ngày 11/9/2018 và pháp luật có liên quan","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"khoản 2 Điều 14 Nghị định số 117/2018/NĐ-CP ngày 11/9/2018"},{"question":"Các loại thông tin Agribank có trách nhiệm cung cấp là:","options":["Thông tin khách hàng","Thông tin khác được Agribank lưu giữ","Bao gồm cả thông tin khách hàng và thông tin khác được Agribank lưu giữ","Thông tin Agribank không lưu giữ"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 4 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Bí mật nhà nước được phân thành mấy độ mật theo quy định của Luật Bảo vệ bí mật nhà nước?","options":["01","02","03","04"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 5 Quy chế  2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Quyền của khách hàng trong việc giữ bí mật, cung cấp thông tin khách hàng:","options":["Yêu cầu tổ chức tín dụng, chi nhánh ngân hàng nước ngoài cung cấp thông tin của chính khách hàng theo thỏa thuận giữa các bên và phù hợp với quy định của pháp luật","Khiếu nại, khởi kiện, yêu cầu bồi thường thiệt hại theo quy định của pháp luật trong trường hợp cơ quan nhà nước, tổ chức khác, cá nhân, tổ chức tín dụng, chi nhánh ngân hàng nước ngoài cung cấp, sử dụng thông tin khách hàng không đúng quy định của pháp luật","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 1 Điều 13 Nghị định số 117/2018/NĐ-CP ngày 11/9/2018"},{"question":"Tổ chức tín dụng, chi nhánh ngân hàng nước ngoài có quyền nào sau đây trong việc giữ bí mật, cung cấp thông tin khách hàng?","options":["Từ chối cung cấp thông tin khách hàng cho cơ quan nhà nước, tổ chức khác, cá nhân khi nhận thấy không cần thiết","Cung cấp thông tin khách hàng cho cơ quan nhà nước, tổ chức khác, cá nhân đối với yêu cầu cung cấp thông tin không đúng quy định của pháp luật","Yêu cầu cơ quan nhà nước, tổ chức khác, cá nhân bổ sung thông tin, tài liệu yêu cầu cung cấp thông tin khách hàng phù hợp với quy định của pháp luật","Thông báo ngay cho khách hàng biết khi nhận được yêu cầu của cơ quan nhà nước có thẩm quyền"],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 1 Điều 14 Nghị định số 117/2018/NĐ-CP ngày 11/9/2018"},{"question":"Trong quá trình tổ chức thi hành án, ai là người có thẩm quyền ký văn bản yêu cầu tổ chức tín dụng, chi nhánh ngân hàng nước ngoài cung cấp thông tin khách hàng?","options":["Thủ trưởng cơ quan thi hành án","Phó Thủ trưởng cơ quan thi hành án","Chấp hành viên","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"khoản 7 Điều 13 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC sửa đổi bởi khoản 3 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC."},{"question":"Hành vi nào dưới đây bị nghiêm cấm trong bảo vệ bí mật nhà nước?","options":["Làm lộ, chiếm đoạt, mua, bán bí mật nhà nước; làm sai lệch, hư hỏng, mất tài liệu, vật chứa bí mật nhà nước","Mang tài liệu, vật chứa bí mật nhà nước ra khỏi nơi lưu giữ trái quy định của pháp luật và Agribank","Truyền đưa bí mật nhà nước trên phương tiện thông tin, viễn thông trái với quy định của pháp luật về cơ yếu","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1,3,6 Điều 4 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Thẩm quyền ban hành danh mục bí mật nhà nước theo quy định của Luật Bảo vệ bí mật nhà nước thuộc?","options":["Thủ tướng Chính phủ","Quốc hội","Bộ trưởng Bộ Công an","Chủ tịch nước"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 9 Luật Bảo vệ bí mật nhà nước"},{"question":"Thời hạn bảo vệ bí mật nhà nước độ Mật là bao nhiêu năm?","options":["10 năm","20 năm","30 năm","40 năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 14 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Chọn đáp án đúng nhất về căn cứ xác định bí mật nhà nước và độ mật của bí mật nhà nước?","options":["Luật Bảo vệ bí mật nhà nước","Danh mục bí mật nhà nước thuộc các lĩnh vực","Văn bản yêu cầu của cơ quan Nhà nước có thẩm quyền","Danh mục bí mật nhà nước thuộc các lĩnh vực do Thủ tướng Chính phủ ban hành và quy định của Luật Bảo vệ bí mật nhà nước"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 6 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Bí mật nhà nước được giải mật toàn bộ hoặc một phần trong trường hợp nào sau đây?","options":["Hết thời hạn bảo vệ bí mật nhà nước và thời gian gia hạn theo quy định","Đáp ứng yêu cầu thực tiễn bảo vệ lợi ích quốc gia, dân tộc; phát triển kinh tế - xã hội; hội nhập, hợp tác quốc tế","Không còn thuộc danh mục bí mật nhà nước","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 17 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Tiêu hủy tài liệu, vật chứa bí mật nhà nước trong trường hợp nào sau đây?","options":["Hết thời hạn bảo vệ bí mật nhà nước","Không còn thuộc danh mục bí mật nhà nước","Khi không cần thiết phải lưu giữ và việc tiêu hủy không gây nguy hại đến lợi ích quốc gia, dân tộc","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 18 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Thẩm quyền quyết định việc cung cấp, chuyển giao bí mật nhà nước cho cơ quan, tổ chức, cá nhân nước ngoài đối với bí mật nhà nước độ Tuyệt mật thuộc?","options":["Tổng Giám đốc","Chủ tịch Hội đồng thành viên","Thống đốc Ngân hàng Nhà nước","Thủ tướng Chính phủ"],"correctAnswerIndex":3,"source":"điểm a khoản 1 Điều 12 Quy chế  2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Nhận định nào sau đây là không đúng khi thực hiện sao, chụp tài liệu, vật chứa bí mật nhà nước?","options":["Bản sao tài liệu bí mật nhà nước phải đóng dấu sao; bản chụp tài liệu, vật chứa bí mật nhà nước phải có văn bản ghi nhận việc chụp","Người được giao thực hiện việc sao, chụp tài liệu, vật chứa bí mật nhà nước phải là người lao động của Agribank","Chỉ sao, chụp đúng số bản cho phép và tiêu hủy ngay bản dư thừa, bản hỏng","Việc sao, chụp tài liệu, vật chứa bí mật nhà nước phải tiến hành tại địa điểm bảo đảm an toàn do Trưởng đơn vị trực tiếp quản lý bí mật nhà nước quy định"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 4, 5 Điều 7 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Nhận định nào sau đây là không đúng về \"ký thừa ủy quyền\"?","options":["Ký thừa ủy quyền là việc người đứng đầu đơn vị ủy quyền cho người đứng đầu đơn vị thuộc cơ cấu tổ chức của mình ký thừa ủy quyền một số văn bản mà mình phải ký","Người được ký thừa ủy quyền có thể ủy quyền lại cho người khác ký","Việc giao ký thừa ủy quyền phải được thực hiện bằng văn bản, giới hạn thời gian và nội dung được ủy quyền","Văn bản ký thừa ủy quyền được thực hiện theo thể thức và đóng dấu của đơn vị ủy quyền"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 7 Điều 2 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Thể thức văn bản gồm một (một số) thành phần chính nào sau đây?","options":["Quốc hiệu và Tiêu ngữ","Số, ký hiệu của văn bản","Nội dung văn bản","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 6 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Thành phần nào sau đây không phải là một thành phần chính của thể thức văn bản?","options":["Tên đơn vị ban hành văn bản","Địa danh và thời gian ban hành văn bản","Phụ lục","Số, ký hiệu của văn bản"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm a khoản 2 Điều 6 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Cách trình bày nào sau đây là đúng về thời gian ban hành văn bản?","options":["Hà Nội, ngày 5 tháng 02 năm 2018","Hà Nội, ngày 05 tháng 2 năm 2018","Hà Nội, ngày 05 tháng 02 năm 2018",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 10 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Nội dung nào sau đây thuộc thành phần thể thức bản sao văn bản?","options":["Hình thức sao","Nơi nhận","Tất cả các đáp án trên đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 21 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"\"Bản sao đầy đủ, chính xác nội dung của bản gốc hoặc bản chính văn bản, được trình bày theo thể thức và kỹ thuật quy định\" là hình thức sao nào sau đây?","options":["Bản trích sao","Bản sao lục","Bản sao y",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 18 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Căn cứ ban hành văn bản bao gồm:","options":["Văn bản quy định thẩm quyền của đơn vị ban hành văn bản","Văn bản quy định chức năng, nhiệm vụ của đơn vị ban hành văn bản","Văn bản quy định nội dung, cơ sở để ban hành văn bản","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm a khoản 1 Điều 12 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Nhận định nào sau đây là đúng về cách trình bày \"điểm\" trong văn bản?","options":["Thứ tự các điểm dùng chữ số Ả Rập, sau số thứ tự có dấu chấm","Thứ tự các điểm dùng chữ số Ả Rập, sau số thứ tự có dấu đóng ngoặc đơn","Thứ tự các điểm dùng các chữ cái tiếng Việt theo thứ tự bảng chữ cái tiếng Việt, sau có dấu chấm","Thứ tự các điểm dùng các chữ cái tiếng Việt theo thứ tự bảng chữ cái tiếng Việt, sau có dấu đóng ngoặc đơn, bằng chữ in thường, cỡ chữ bằng cỡ chữ của phần lời văn, kiểu chữ đứng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm b khoản 5 Điều 12 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Bản gốc văn bản là:","options":["Bản hoàn chỉnh về nội dung, thể thức văn bản, được tạo từ bản có chữ ký trực tiếp của người có thẩm quyền","Bản hoàn chỉnh về nội dung, thể thức văn bản, được người có thẩm quyền trực tiếp ký trên văn bản","Bản được viết hoặc đánh máy, hình thành trong quá trình soạn thảo văn bản, chưa được người có thẩm quyền ký ban hành","Bản hoàn chỉnh về nội dung văn bản, được người có thẩm quyền trực tiếp ký trên văn bản"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 6 Điều 2 Quy định 1738/QĐ-NHNo-PC"},{"question":"\"Văn bản ghi chép diễn biến các nội dung báo cáo, trao đổi, thảo luận và thống nhất trong quá trình giải quyết một vấn đề nào đó hoặc ghi nhận lại việc bàn giao tài sản, công việc, hồ sơ giữa các bên\" là loại văn bản nào sau đây?","options":["Biên bản","Bản ghi nhớ","Bản thỏa thuận","Giấy biên nhận"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm n khoản 2 Điều 3 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Trình tự quản lý văn bản đi của Agribank:","options":["1. Cấp số, thời gian ban hành văn bản.\r\n2. Đăng ký văn bản đi.\r\n3. Nhân bản, đóng dấu Agribank, đơn vị Agribank, dấu chỉ mức độ mật, khẩn (nếu có).\r\n4. Phát hành, chuyển phát và theo dõi việc chuyển phát văn bản đi.\r\n5. Lưu văn bản đi","1. Đăng ký văn bản đi.\r\n2. Nhân bản, đóng dấu Agribank, đơn vị Agribank, dấu chỉ mức độ mật, khẩn (nếu có).\r\n3. Phát hành, chuyển phát và theo dõi việc chuyển phát văn bản đi.\r\n4. Lưu văn bản đi","1. Cấp số, thời gian ban hành văn bản.\r\n2. Đăng ký văn bản đi.\r\n3. Phát hành, chuyển phát và theo dõi việc chuyển phát văn bản đi.\r\n4. Lưu văn bản đi","1. Đăng ký văn bản đi.\r\n2. Cấp số, thời gian ban hành văn bản.\r\n3. Nhân bản, đóng dấu Agribank, đơn vị Agribank, dấu chỉ mức độ mật, khẩn (nếu có).\r\n4. Lưu văn bản đi"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 5 Quy định 1738/QĐ-NHNo-PC"},{"question":"Theo Quyết định số 2664/QĐ-NHNo-PC ngày 01/12/2022 về ủy quyền thực hiện nhiệm vụ, quyền hạn của người đại diện theo pháp luật, trường hợp Trưởng phòng Kế toán đi vắng, Phó phòng Kế toán được ký trên sổ tiết kiệm khi nào?","options":["Phó Phòng Kế toán không được ký trên sổ tiết kiệm","Được Trưởng Phòng Kế toán ủy quyền giải quyết công việc thuộc thẩm quyền của Trưởng Phòng Kế toán","Được Giám đốc chi nhánh ủy quyền lại từng lần bằng văn bản","Được Trưởng Phòng Kế toán ủy quyền lại từng lần bằng văn bản"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 2 Quyết định 2664/QĐ-NHNo-PC"},{"question":"Nhận định nào sau đây là đúng nhất về Người đại diện theo pháp luật của doanh nghiệp theo quy định của Luật Doanh nghiệp năm 2020?","options":["Người đại diện theo pháp luật của doanh nghiệp là cá nhân đại diện cho doanh nghiệp thực hiện các quyền và nghĩa vụ phát sinh từ giao dịch của doanh nghiệp","Người đại diện theo pháp luật của doanh nghiệp là cá nhân đại diện cho doanh nghiệp thực hiện các quyền và nghĩa vụ phát sinh từ giao dịch của doanh nghiệp, đại diện cho doanh nghiệp với tư cách người yêu cầu giải quyết việc dân sự trước Tòa án","Người đại diện theo pháp luật của doanh nghiệp là cá nhân đại diện cho doanh nghiệp thực hiện các quyền và nghĩa vụ phát sinh từ giao dịch của doanh nghiệp, đại diện cho doanh nghiệp với tư cách người yêu cầu giải quyết việc dân sự, nguyên đơn, bị đơn, người có quyền lợi, nghĩa vụ liên quan trước Trọng tài, Tòa án","Người đại diện theo pháp luật của doanh nghiệp là cá nhân đại diện cho doanh nghiệp thực hiện các quyền và nghĩa vụ phát sinh từ giao dịch của doanh nghiệp, đại diện cho doanh nghiệp với tư cách người yêu cầu giải quyết việc dân sự, nguyên đơn, bị đơn, người có quyền lợi, nghĩa vụ liên quan trước Trọng tài, Tòa án và các quyền, nghĩa vụ khác theo quy định của pháp luật"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 12 Luật Doanh nghiệp 2020"},{"question":"Phạm vi ủy quyền của Quyết định số 2664/QĐ-NHNo-PC ngày 01/12/2022 về ủy quyền thực hiện nhiệm vụ, quyền hạn của người đại diện theo pháp luật Agribank không bao gồm:","options":["Quyền, nghĩa vụ tố tụng và thi hành án","Ký kết và thực hiện hợp đồng cấp tín dụng theo phạm vi thẩm quyền","Ký kết và thực hiện Hợp đồng bảo đảm cấp tín dụng","Ký kết và thực hiện hợp đồng tiền gửi"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 1 Quyết định 2664/QĐ-NHNo-PC"},{"question":"Đối tượng nào sau đây không phải là Người được ủy quyền thường xuyên theo Quyết định số 2665/QĐ-NHNo-PC ngày 01/12/2022 của người đại diện theo pháp luật Agribank về ủy quyền thực hiện quyền, nghĩa vụ tố tụng và thi hành án?","options":["Trưởng Văn phòng đại diện","Giám đốc Đơn vị sự nghiệp","Giám đốc Chi nhánh","Giám đốc Phòng Giao dịch"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 1 Quyết định 2665/QĐ-NHNo-PC"},{"question":"Theo Quyết định số 2665/QĐ-NHNo-PC ngày 01/12/2022 của người đại diện theo pháp luật Agribank về ủy quyền thực hiện quyền, nghĩa vụ tố tụng và thi hành án, Giám đốc chi nhánh được ủy quyền lại cho đối tượng nào sau đây?","options":["Phó Giám đốc, Trưởng phòng, Giám đốc Phòng giao dịch, cán bộ pháp chế","Phó Giám đốc, Trưởng phòng, Giám đốc Phòng giao dịch, Phó Giám đốc Phòng giao dịch","Phó Giám đốc, Trưởng phòng, Phó Trưởng phòng, cán bộ pháp chế","Phó Giám đốc, Trưởng phòng, Phó Trưởng phòng, Giám đốc Phòng giao dịch"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 3 Quyết định 2665/QĐ-NHNo-PC"},{"question":"Theo Quyết định số 2665/QĐ-NHNo-PC ngày 01/12/2022 của người đại diện theo pháp luật Agribank về ủy quyền thực hiện quyền, nghĩa vụ tố tụng và thi hành án, Giám đốc chi nhánh không được ủy quyền lại cho đối tượng nào sau đây?","options":["Phó Giám đốc","Giám đốc Phòng giao dịch","Phó Trưởng phòng","Cán bộ pháp chế"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 3 Quyết định 2665/QĐ-NHNo-PC"},{"question":"Các hình thức văn bản phân công theo quy định hiện hành của Agribank gồm:","options":["Văn bản phân công công việc","Phiếu giao việc","Thông báo kết luận cuộc họp","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 20 Quyết định 799/QĐ-HĐTV-UBNS"},{"question":"Thời hiệu yêu cầu thi hành án dân sự là bao nhiêu năm?","options":["03 năm","04 năm","05 năm","06 năm"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 5 Điều 3, Điều 30 Luật THADS năm 2008, Luật sửa đổi, bổ sung một số điều của Luật THADS năm 2014"},{"question":"Thời hiệu yêu cầu thi hành án dân sự quy định \"trong thời hạn 05 năm\" kể từ ngày nào sau đây?","options":["Kể từ ngày bản án, quyết định có hiệu lực pháp luật","Kể từ ngày nghĩa vụ đến hạn đối với trường hợp thời hạn thực hiện nghĩa vụ được ấn định trong bản án, quyết định có hiệu lực pháp luật","Áp dụng cho từng định kỳ, kể từ ngày nghĩa vụ đến hạn đối với bản án, quyết định có  hiệu lực pháp luật thi hành theo định kỳ","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 5 Điều 3, Điều 30 Luật THADS 2008, Luật sửa đổi, bổ sung một số điều của Luật THADS 2014"},{"question":"Quyền dân sự được xác lập từ các căn cứ nào sau đây?","options":["Hành vi pháp lý đơn phương","Bị thiệt hại do hành vi trái pháp luật","Hợp đồng","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 8 Bộ luật dân sự năm 2015"},{"question":"Trường hợp nào sau đây, một bên có quyền hủy bỏ hợp đồng và không phải bồi thường thiệt hại?","options":["Bên kia vi phạm hợp đồng là điều kiện hủy bỏ mà các bên đã thỏa thuận","Bên kia vi phạm nghiêm trọng nghĩa vụ hợp đồng","Tất cả các đáp án trên đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 423 Bộ luật dân sự năm 2015"},{"question":"Thời điểm chuyển quyền sở hữu đối với quyền tài sản là:","options":["Thời điểm bên mua nhận được giấy tờ về quyền sở hữu đối với quyền tài sản","Từ thời điểm đăng ký việc chuyển quyền sở hữu, nếu pháp luật có quy định.","Tất cả các đáp án trên đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 3 Điều 450 Bộ Luật dân sự năm 2015"},{"question":"Quyền nào sau đây là quyền của người được thi hành án dân sự?","options":["Được thông báo về thi hành án","Ủy quyền cho người khác thực hiện quyền, nghĩa vụ của mình","Chuyển giao quyền được thi hành án cho người khác","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm b, h, i Điều 7 Luật THADS năm 2008, Luật sửa đổi, bổ sung một số điều của Luật THADS năm 2014"},{"question":"Quyền sở hữu chấm dứt trong trường hợp nào sau đây?","options":["Chủ sở hữu chuyển quyền sở hữu của mình cho người khác","Tài sản bị kê biên để xử lý để thực hiện nghĩa vụ của chủ sở hữu","Tài sản được dùng để bảo đảm thực hiện nghĩa vụ dân sự của chủ sở hữu","Tài sản được chuyển giao cho người khác sử dụng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 237, khoản 3 Điều 241 Bộ luật dân sự năm 2015"},{"question":"Tài sản nào sau đây của người phải thi hành án là cá nhân không được kê biên?","options":["Đồ dùng thờ cúng thông thường theo tập quán ở địa phương","Kim khí quý, đá quý là đồ lưu niệm, kỷ vật","Đồ dùng sinh hoạt cần thiết cho người phải thi hành án và gia đình","Cả đáp án 1 và 3 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 87 Luật THADS năm 2008, Luật sửa đổi, bổ sung một số điều của Luật THADS năm 2014"},{"question":"Chấp hành viên có quyền kê biên, xử lý tài sản của người phải thi hành án đang cầm cố, thế chấp trong các trường hợp nào sau đây?","options":["Người phải thi hành án không còn tài sản nào khác hoặc có tài sản nhưng không đủ để thi hành án đồng thời giá trị của tài sản cầm cố, thế chấp đó lớn hơn nghĩa vụ được bảo đảm và chi phí cưỡng chế thi hành án","Người phải thi hành án yêu cầu thi hành án tài sản đang cầm cố, thế chấp","Người được thi hành án yêu cầu thi hành án tài sản đang cầm cố, thế chấp.","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 90 Luật THADS năm 2008, Luật sửa đổi, bổ sung một số điều của Luật THADS năm 2014,"},{"question":"Quyền sở hữu được xác lập đối với tài sản trong trường hợp nào sau đây?","options":["Được thừa kế","Nhận chuyển quyền sở hữu theo thỏa thuận hoặc theo bản án, quyết định của Tòa án, cơ quan nhà nước có thẩm quyền khác","Thu hoa lợi, lợi tức","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 221 Bộ luật dân sự 2015"},{"question":"Nhà đầu tư là tổ chức, cá nhân thực hiện hoạt động đầu tư kinh doanh, gồm:","options":["Nhà đầu tư trong nước","Nhà đầu tư nước ngoài","Tổ chức kinh tế có vốn đầu tư nước ngoài","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 18 Điều 3 Luật đầu tư năm 2020"},{"question":"Đâu không phải là quyền của bên thế chấp?","options":["Khai thác công dụng, hưởng hoa lợi, lợi tức từ tài sản thế chấp, trừ trường hợp hoa lợi, lợi tức cũng là tài sản thế chấp theo thỏa thuận.","Đầu tư để làm tăng giá trị của tài sản thế chấp","Được bán, thay thế, trao đổi tài sản thế chấp trong mọi trường hợp","Được cho thuê, cho mượn tài sản thế chấp nhưng phải thông báo cho bên thuê, bên mượn biết về việc tài sản cho thuê, cho mượn đang được dùng để thế chấp và phải thông báo cho bên nhận thế chấp biết"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 321 Bộ luật dân sự năm 2015"},{"question":"Theo quy định của Bộ luật tố tụng dân sự 2015, biện pháp nào sau đây không là biện pháp khẩn cấp tạm thời?","options":["Kê biên tài sản đang tranh chấp","Phong tỏa tài sản của người có nghĩa vụ","Cấm xuất cảnh đối với người có nghĩa vụ","Phát mại tài sản của người có nghĩa vụ"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 114 BLTTDS 2015"},{"question":"Trong quá trình giải quyết vụ án hành chính, người khởi kiện có thể yêu cầu Tòa án giải quyết yêu cầu dân sự nào sau đây?","options":["Yêu cầu bồi thường thiệt hại do quyết định hành chính gây ra","Yêu cầu phân chia tài sản","Yêu cầu giải quyết tranh chấp về xử lý kỷ luật lao động theo hình thức sa thải","Không được yêu cầu Tòa án giải quyết yêu cầu dân sự trong vụ án hành chính"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 7 Luật Tố tụng hành chính năm 2015"},{"question":"Đâu là nhận định đúng về thời hiệu khởi kiện, yêu cầu giải quyết việc dân sự?","options":["Thời hiệu khởi kiện tranh chấp dân sự là 05 năm kể từ ngày phát sinh tranh chấp.","Nếu quá thời hiệu khởi kiện, Tòa án không thụ lý đơn khởi kiện.","Nguyên đơn có thể yêu cầu Tòa án cấp phúc thẩm áp dụng thời hiệu.","Tòa án chỉ áp dụng quy định về thời hiệu theo yêu cầu áp dụng thời hiệu của một bên hoặc các bên với điều kiện yêu cầu này phải được đưa ra trước khi Tòa án cấp sơ thẩm ra bản án, quyết định giải quyết vụ việc.\r\nNgười được hưởng lợi từ việc áp dụng thời hiệu có quyền từ chối áp dụng thời hiệu, trừ trường hợp việc từ chối đó nhằm mục đích trốn tránh thực hiện nghĩa vụ."],"correctAnswerIndex":3,"source":"khoản 2 Điều 184 Bộ luật Tố tụng dân sự năm 2015"},{"question":"Nhận định nào sau đây đúng về sở hữu chung của vợ chồng?","options":["Sở hữu chung của vợ chồng là sở hữu chung hợp nhất không thể phân chia","Vợ chồng có quyền chiếm hữu, sử dụng, định đoạt tài sản theo mức đóng góp, tạo lập nên tài sản","Sở hữu chung của vợ chồng là sở hữu chung hợp nhất có thể phân chia","Vợ chồng không được ủy quyền cho nhau chiếm hữu, sử dụng, định đoạt tài sản chung"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 213 Bộ luật dân sự 2015"},{"question":"Ngành, nghề đầu tư ra nước ngoài có điều kiện bao gồm:","options":["Bảo hiểm","Ngân hàng","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 54 Luật Đầu tư năm 2020"},{"question":"Các hình thức hỗ trợ đầu tư theo Luật Đầu tư bao gồm :","options":["Hỗ trợ tín dụng","Hỗ trợ khoa học, kỹ thuật, chuyển giao công nghệ","Hỗ trợ nghiên cứu và phát triển","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 18 Luật Đầu tư năm 2020"},{"question":"Người nào có thẩm quyền ký văn bản yêu cầu cung cấp thông tin khách hàng trong hệ thống cơ quan điều tra, cơ quan được giao nhiệm vụ tiến hành một số hoạt động điều tra?","options":["Thủ trưởng, Phó Thủ trưởng, điều tra viên các cơ quan điều tra trong hệ thống cơ quan điều tra; cấp trưởng, cấp phó các cơ quan được giao nhiệm vụ tiến hành một số hoạt động điều tra theo quy định của pháp luật về cơ quan điều tra hình sự.","Phó Thủ trưởng điều tra viên các cơ quan điều tra trong hệ thống cơ quan điều tra; cấp trưởng, cấp phó các cơ quan được giao nhiệm vụ tiến hành một số hoạt động điều tra theo quy định của pháp luật về cơ quan điều tra hình sự.","Thủ trưởng điều tra viên các cơ quan điều tra trong hệ thống cơ quan điều tra; cấp trưởng, cấp phó các cơ quan được giao nhiệm vụ tiến hành một số hoạt động điều tra theo quy định của pháp luật về cơ quan điều tra hình sự.","Thủ trưởng, Phó Thủ trưởng, điều tra viên các cơ quan điều tra trong hệ thống cơ quan điều tra; cấp trưởng các cơ quan được giao nhiệm vụ tiến hành một số hoạt động điều tra theo quy định của pháp luật về cơ quan điều tra hình sự."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 5 Điều 13 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC sửa đổi bởi khoản 3 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC."},{"question":"Hình thức chứa bí mật nhà nước gồm:","options":["Tài liệu","Địa điểm","Lời nói","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 5 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Người có thẩm quyền xác định bí mật nhà nước, độ mật của bí mật nhà nước của Agribank là:","options":["Người có thẩm quyền ban hành văn bản theo các quy định nội bộ của Agribank liên quan","Chủ tịch Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Giám đốc Chi nhánh loại I"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 6 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Nhận định nào sau đây là đúng?","options":["Việc xác định bí mật nhà nước và độ mật của bí mật nhà nước phải căn cứ vào danh mục bí mật nhà nước thuộc các lĩnh vực theo quy định của pháp luật","Việc xác định bí mật nhà nước và độ mật của bí mật nhà nước phải căn cứ vào danh mục bí mật nhà nước thuộc các lĩnh vực do Thủ tướng Chính phủ ban hành và quy định của Luật Bảo vệ bí mật nhà nước","Việc xác định bí mật nhà nước và độ mật của bí mật nhà nước phải căn cứ vào danh mục bí mật nhà nước thuộc các lĩnh vực do Thủ tướng Chính phủ ban hành","Việc xác định bí mật nhà nước và độ mật của bí mật nhà nước phải căn cứ vào  Luật Bảo vệ bí mật nhà nước"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm a khoản 2 Điều 6 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Nguyên tắc chung trong việc quản lý, sử dụng con dấu Agribank là gì?","options":["Chỉ được sử dụng con dấu theo đúng số lượng và trong các trường hợp theo quy định tại Quy chế  số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023","Việc quản lý, sử dụng, tổ chức làm và hủy con dấu phải tuân thủ quy định của pháp luật, Quy chế này và các quy định khác của Agribank liên quan","Đảm bảo minh bạch, xác định rõ trách nhiệm cá nhân trong việc quản lý và sử dụng con dấu","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 3 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Hành vi nào bị nghiêm cấm theo quy định tại Quy chế Con dấu của Agribank số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023?","options":["Làm giả con dấu, sử dụng con dấu giả","Cố ý làm biến dạng con dấu, làm con dấu không đúng mẫu quy định tại Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023","Người giữ con dấu tuân thủ nghiêm túc các quy định của pháp luật và Agribank về quản lý, sử dụng con dấu","Cả đáp án 1 và 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 và 2 Điều 4 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Hiện nay, số lượng con dấu pháp nhân Agribank là bao nhiêu?","options":["1","2","3","4"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 5 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Màu mực con dấu trong hệ thống Agribank là màu nào?","options":["Xanh","Tím","Đỏ","Vàng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 3 Điều 6 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Việc giao nhiệm vụ Người giữ con dấu thể hiện bằng hình thức nào?","options":["Lập thành văn bản","Bằng lời nói","Tùy từng trường hợp cụ thể do Người có thẩm quyền giao giữ con dấu quyết định","Bằng hành vi"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 12 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Hình thức đóng dấu bao gồm:","options":["Đóng dấu trực tiếp lên chữ kí","Đóng dấu treo","Đóng dấu giáp lai","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 13 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Các trường hợp nào được làm mới con dấu?","options":["Đơn vị mới thành lập được sử dụng con dấu riêng","Đơn vị đã thành lập từ trước nhưng được Hội đồng thành viên cho phép sử dụng con dấu riêng","Đơn vị tự khắc con dấu và sử dụng theo thiết kế, sáng tạo của mình","Cả đáp án 1 và 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm a khoản 1 Điều 17 và khoản 4 Điều 5 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Nhận định nào sau đây là đúng về điều chỉnh độ mật?","options":["Là việc tăng độ mật, giảm độ mật đã được xác định của bí mật nhà nước","Chỉ được điều chỉnh tăng độ mật đã được xác định của bí mật nhà nước","Chỉ được điều chỉnh giảm độ mật đã được xác định của bí mật nhà nước","Không được tăng độ mật, giảm độ mật đã được xác định của bí mật nhà nước"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 7 Điều 2 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Tài liệu bí mật nhà nước phải thể hiện nội dung nào sau đây ở mục nơi nhận của tài liệu?","options":["Nơi nhận","Tên người soạn thảo","Được phép hoặc không được phép sao, chụp","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm b khoản 4 Điều 6 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Tài liệu bí mật nhà nước không bắt buộc phải thể hiện nội dung nào sau đây ở mục nơi nhận của tài liệu?","options":["Nơi nhận","Tên người soạn thảo","Số lượng bản phát hành","Căn cứ đề xuất độ mật"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm b khoản 4 Điều 6 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Nội dung tờ trình người có thẩm quyền xác định bí mật nhà nước phải có nội dung nào sau đây?","options":["Căn cứ đề xuất độ mật","Độ mật của bí mật nhà nước","Được phép hoặc không được phép sao, chụp","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm a khoản 4 Điều 6 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Người có thẩm quyền quyết định việc sao, chụp bí mật nhà nước độ Mật đi, đến của Chi nhánh?","options":["Giám đốc Chi nhánh","Tổng Giám đốc","Chủ tịch Hội đồng thành viên","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 7 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Nhận định nào sau đây là đúng về việc giao tài liệu bí mật nhà nước?","options":["Trước khi giao tài liệu bí mật nhà nước phải đăng ký vào Sổ đăng ký bí mật nhà nước đi","Tài liệu bí mật nhà nước độ Tuyệt mật phải được bảo vệ bằng hai lớp phong bì","Việc giao tài liệu bí mật nhà nước phải được quản lý bằng Sổ chuyển giao bí mật nhà nước","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 6 Điều 9 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Thời hạn bảo vệ bí mật nhà nước độ Tối mật là bao nhiêu năm?","options":["10 năm","20 năm","30 năm","40 năm"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b khoản 1 Điều 14 Quy chế 2218/QC-NHNo-PC"},{"question":"Người tổ chức làm con dấu có quyền:","options":["Phê duyệt chủ trương làm con dấu","Phê duyệt mẫu con dấu","Ký hợp đồng làm con dấu","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 8 Điều 2 Quy chế 989/QC-HĐTV-PC"},{"question":"Người giữ con dấu là:","options":["Người lao động đã ký hợp đồng không xác định thời  hạn","Người lao động đã ký hợp đồng lao động xác định thời hạn từ đủ 12 tháng trở lên","Người lao động đã ký hợp đồng lao động xác định thời hạn từ đủ 06 tháng trở lên","Cả đáp án 1 và 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm a khoản 1 Điều 12 Quy chế 989/QC-HĐTV-PC"},{"question":"Trách nhiệm của Người giữ con dấu là:","options":["Bảo quản con dấu an toàn, chặt chẽ","Giao con dấu cho người khác đóng dấu khi đi vắng","Đóng dấu vào văn bản theo yêu cầu của người có thẩm quyền","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 12 Quy chế 989/QC-HĐTV-PC"},{"question":"Nhận định nào sau đây là đúng về đóng dấu treo?","options":["Đóng dấu trùm lên 1/3 chữ ký về phía bên trái của người có thẩm quyền","Đóng vào mép phải của văn bản và trùm lên một phần các tờ văn bản","Đóng dấu lên trang đầu, trùm một phần tên đơn vị ban hành hoặc tiêu đề của văn bản",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 13 Quy chế 989/QC-HĐTV-PC"},{"question":"Agribank thực hiện theo dõi việc đóng dấu theo hình thức nào sau đây?","options":["Sổ theo dõi văn bản","Hệ thống quản lý nghiệp vụ của Agribank","Sổ theo dõi riêng trong trường hợp chưa được theo dõi bằng Sổ theo dõi văn bản hoặc Hệ thống quản lý nghiệp vụ của Agribank","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 14 Quy chế 989/QC-HĐTV-PC"},{"question":"Trường hợp nào đơn vị được phép làm lại con dấu theo mẫu con dấu đang sử dụng?","options":["Theo nhu cầu sử dụng của đơn vị","Con dấu đang sử dụng bị hỏng","Tất cả các đáp án trên đều đúng",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 18 Quy chế 989/QC-HĐTV-PC"},{"question":"Người có thẩm quyền quyết định điều chỉnh số lượng con dấu của Chi nhánh loại I là ai?","options":["Giám đốc Chi nhánh","Tổng Giám đốc","Chủ tịch Hội đồng thành viên","Hội đồng thành viên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 4 Điều 5 Quy chế 989/QC-HĐTV-PC"},{"question":"Thẩm quyền quyết định hủy con dấu của Chi nhánh loại I trong trường hợp con dấu cũ đã được thay thế bằng con dấu mới thuộc cấp nào sau đây?","options":["Hội đồng thành viên","Chủ tịch Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Giám đốc Chi nhánh loại I"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 21 Quy chế 989/QC-HĐTV-PC"},{"question":"Trường hợp con dấu của đơn vị bị hỏng, đơn vị thực hiện thủ tục nào sau đây?","options":["Làm con dấu mới","Làm lại con dấu","Đổi con dấu","Làm thêm con dấu"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 18 Quy chế 989/QC-HĐTV-PC"},{"question":"Đóng dấu treo được sử dụng trong trường hợp nào sau đây?","options":["Phụ lục ban hành kèm theo văn bản chính","Phiếu quy hoạch nhân sự","Giấy sử dụng trong công tác niêm phong","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 13 Quy chế 989/QC-HĐTV-PC"},{"question":"Giám đốc Chi nhánh loại I được ủy quyền cho đối tượng nào sau đây quyết định ký kết hợp đồng?","options":["Phó Giám đốc","Trưởng phòng","Phó Trưởng phòng","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 4 Quy định 916/QyĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Cán bộ pháp chế của Chi nhánh loại I tham gia ý kiến về mặt pháp lý đối với nội dung hợp đồng trong trường hợp nào sau đây?","options":["Theo yêu cầu của Giám đốc/Phó Giám đốc được phân công, ủy quyền","Tất cả các hợp đồng phát sinh tại Chi nhánh","Theo đề nghị của phòng nghiệp vụ",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 5 Quy định 916/QyĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Nhận định nào sau đây là đúng về số trang văn bản?","options":["Đánh số từ 0","Sử dụng chữ số La Mã","Không hiển thị số trang thứ nhất","Vị trí cuối trang của văn bản"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 4 Điều 4 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Chữ viết tắt đơn vị ban hành, soạn thảo văn bản của Chi nhánh loại II do ai quyết định?","options":["Tổng Giám đốc","Giám đốc Chi nhánh loại I quản lý","Giám đốc Chi nhánh loại II",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b khoản 2 Điều 9 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"\"Văn bản dùng để trình bày về tình hình hoạt động của một đơn vị hoặc về một vấn đề, sự việc nhất định\" là loại văn bản nào sau đây?","options":["Báo cáo","Tờ trình","Thư công tác","Kế hoạch"],"correctAnswerIndex":0,"source":"điểm h khoản 2 Điều 3 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Trường hợp Chi nhánh cần gửi văn bản cho Chi nhánh khác để trao đổi công việc thì sử dụng loại văn bản nào sau đây?","options":["Thư công tác","Thông báo","Công văn","Báo cáo"],"correctAnswerIndex":2,"source":"điểm d Khoản 2 Điều 3 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Nhiệm vụ công tác quản lý văn bản theo quy định của Agribank về quản lý văn bản đi, văn bản đến không bao gồm nội dung nào sau đây?","options":["Soạn thảo văn bản","Quản lý sổ văn bản đến","Chuyển phát văn bản đi","Theo dõi việc giải quyết văn bản đến"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 4 Quy định 1738/QĐ-NHNo-PC"},{"question":"Đối tượng nào sau đây là đối tượng được ủy quyền thường xuyên theo Quyết định số 2671/QĐ-NHNo-PC ngày 02/12/2022 về ủy quyền thực hiện thủ tục liên quan đến đăng ký doanh nghiệp?","options":["Phó Tổng Giám đốc","Trưởng Văn phòng đại diện khu vực","Giám đốc Chi nhánh loại II","Giám đốc Phòng giao dịch"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 1 Quyết định 2671/QĐ-NHNo-PC"},{"question":"Các hình thức xử phạt chính theo quy định của pháp luật đối với hành vi vi phạm hành chính trong lĩnh vực tiền tệ và ngân hàng là gì?","options":["Cảnh cáo","Phạt tiền","Phạt tù","Đáp án 1,2 đúng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 3 Nghị định 88/2019/NĐ-CP ngày 14/11/2019"},{"question":"Công an nhân dân có thẩm quyền xử phạt vi phạm hành chính trong lĩnh vực tiền tệ và ngân hàng không?","options":["Có","Không","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 54 Nghị định 88/2019/NĐ-CP ngày 14/11/2019 và các văn bản sửa đổi, bổ sung"},{"question":"Các hình thức xử phạt bổ sung theo quy định của pháp luật đối với hành vi vi phạm hành chính trong lĩnh vực tiền tệ và ngân hàng là gì?","options":["Tước quyền sử dụng giấy phép có thời hạn đối với: giấy chứng nhận đăng ký đại lý đổi ngoại tệ, giấy chứng nhận đăng ký đại lý đổi tiền của nước có chung biên giới trong thời hạn từ 01 tháng đến 03 tháng; giấy phép thu, chi ngoại tệ và hoạt động ngoại hối khác đối với hoạt động kinh doanh trò chơi điện tử có thưởng dành cho người nước ngoài, hoạt động kinh doanh casino trong thời hạn từ 03 tháng đến 06 tháng; giấy phép kinh doanh mua, bán vàng miếng trong thời hạn từ 06 tháng đến 09 tháng","Đình chỉ có thời hạn đối với: hoạt động ngoại hối trong thời hạn 03 tháng đến 06 tháng, nghiệp vụ ủy thác trong thời hạn từ 01 tháng đến 03 tháng, hoạt động mua, bán nợ trong thời hạn 03 tháng đến 06 tháng, việc thực hiện hoạt động cung ứng dịch vụ thông tin tín dụng trong thời hạn từ 01 tháng đến 03 tháng, việc sử dụng dịch vụ công nghệ thông tin của bên thứ ba trong thời hạn 01 tháng đến 03 tháng","Tịch thu tang vật, phương tiện được sử dụng để vi phạm hành chính, tịch thu ngoại tệ, đồng Việt Nam, tịch thu vàng","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 3 Nghị định 88/2019/NĐ-CP ngày 14/11/2019 và các văn bản sửa đổi, bổ sung"},{"question":"Theo Bộ luật dân sự 2015, Nghĩa vụ được bảo đảm có thể là nghĩa vụ nào sau đây?","options":["Nghĩa vụ hiện tại","Nghĩa vụ trong tương lai","Nghĩa vụ có điều kiện","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 293 BLDS 2015"},{"question":"Nhận định nào sau đây không đúng về tài sản bảo đảm?","options":["Tài sản bảo đảm có thể là tài sản hiện có hoặc tài sản hình thành trong tương lai","Tài sản bảo đảm chỉ có thể là tài sản hiện có","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3 Điều 295 BLDS 2015"},{"question":"Bộ luật dân sự 2015 quy định thế nào về Tài sản bảo đảm?","options":["Tài sản bảo đảm phải thuộc quyền sở hữu của bên bảo đảm, trừ trường hợp cầm giữ tài sản, bảo lưu quyền sở hữu.","Tài sản bảo đảm có thể được mô tả chung, nhưng phải xác định được; Tài sản bảo đảm có thể là tài sản hiện có hoặc tài sản hình thành trong tương lai.","Giá trị của tài sản bảo đảm có thể lớn hơn, bằng hoặc nhỏ hơn giá trị nghĩa vụ được bảo đảm","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 295 BLDS 2015"},{"question":"Các trường hợp xử lý tài sản bảo đảm bao gồm:","options":["Đến hạn thực hiện nghĩa vụ được bảo đảm mà bên có nghĩa vụ không thực hiện hoặc thực hiện không đúng nghĩa vụ","Bên có nghĩa vụ phải thực hiện nghĩa vụ được bảo đảm trước thời hạn do vi phạm nghĩa vụ theo thỏa thuận hoặc theo quy định của luật","Trường hợp khác do các bên thỏa thuận hoặc luật có quy định","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 299 BLDS 2015"},{"question":"Trường hợp bên nhận bảo đảm không thông báo về việc xử lý tài sản bảo đảm theo quy định mà gây thiệt hại thì có nghĩa vụ như thế nào đối với bên bảo đảm, các bên cùng nhận bảo đảm khác (nếu có)?","options":["Bên nhận bảo đảm phải bồi thường cho bên bảo đảm, các bên cùng nhận bảo đảm khác","Bên nhận bảo đảm không phải bồi thường bên bảo đảm, các bên cùng nhận bảo đảm khác","Bên nhận bảo đảm chỉ cần bồi thường bên bảo đảm","Bên nhận bảo đảm chỉ cần bồi thường cho các bên cùng nhận bảo đảm khác"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 300 BLDS 2015"},{"question":"Bên bảo đảm và Bên nhận bảo đảm có quyền định giá tài sản thông qua phương thức nào?","options":["Bên bảo đảm và bên nhận bảo đảm có quyền thỏa thuận về giá tài sản bảo đảm","Các bên định giá thông qua tổ chức định giá tài sản khi xử lý tài sản bảo đảm","Các bên định giá thông qua bên thứ ba bất kỳ","Cả đáp án 1 và 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 306 BLDS 2015"},{"question":"Thứ tự ưu tiên thanh toán giữa các bên cùng nhận tài sản bảo đảm được xác định như thế nào trong trường hợp các biện pháp bảo đảm đều phát sinh hiệu lực đối kháng với người thứ ba?","options":["Thứ tự thanh toán được xác định theo thứ tự xác lập hợp đồng bảo đảm","Thứ tự thanh toán được xác định theo thứ tự xác lập hiệu lực đối kháng","Thứ tự thanh toán được xác định theo thứ tự do các bên thỏa thuận",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm a khoản 1 Điều 308 BLDS 2015"},{"question":"Thứ tự ưu tiên thanh toán giữa các bên cùng nhận tài sản bảo đảm được xác định như thế nào trong trường hợp có biện pháp bảo đảm phát sinh hiệu lực đối kháng với người thứ ba và có biện pháp bảo đảm không phát sinh hiệu lực đối kháng với người thứ ba?","options":["Nghĩa vụ có biện pháp bảo đảm không phát sinh hiệu lực đối kháng với người thứ ba được thanh toán trước","Nghĩa vụ có biện pháp bảo đảm có hiệu lực đối kháng với người thứ ba được thanh toán trước","Thứ tự thanh toán được xác định theo thứ tự do các bên thỏa thuận",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b khoản 1 Điều 308 BLDS 2015"},{"question":"Thứ tự ưu tiên thanh toán giữa các bên cùng nhận tài sản bảo đảm được xác định như thế nào trong trường hợp các biện pháp bảo đảm đều không phát sinh hiệu lực đối kháng với người thứ ba?","options":["Thứ tự thanh toán được xác định theo thứ tự đăng ký biện pháp bảo đảm","Thứ tự thanh toán được xác định theo thứ tự xác lập biện pháp bảo đảm","Thứ tự thanh toán được xác định theo thứ tự do các bên thỏa thuận",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm c khoản 1 Điều 308 BLDS 2015"},{"question":"Thời điểm biện pháp cầm cố tài sản có hiệu lực đối kháng với người thứ ba?","options":["Cầm cố tài sản có hiệu lực đối kháng với người thứ ba kể từ thời điểm bên nhận cầm cố nắm giữ tài sản cầm cố.\r\nTrường hợp bất động sản là đối tượng của cầm cố theo quy định của luật thì việc cầm cố bất động sản có hiệu lực đối kháng với người thứ ba kể từ thời điểm đăng ký","Cầm cố tài sản không có hiệu lực đối kháng với người thứ ba","Cầm cố tài sản có hiệu lực đối kháng với người thứ ba kể từ thời điểm các bên xác lập biện pháp bảo đảm","Cầm cố tài sản có hiệu lực đối kháng với người thứ ba kể từ thời điểm các bên giao kết hợp đồng bảo đảm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 310 BLDS 2015"},{"question":"Thời điểm có hiệu lực của Hợp đồng cầm cố tài sản?","options":["Hợp đồng cầm cố tài sản có hiệu lực kể từ thời điểm công chứng","Hợp đồng cầm cố tài sản có hiệu lực từ thời điểm giao kết, trừ trường hợp có thỏa thuận khác hoặc luật có quy định khác","Hợp đồng cầm cố tài sản có hiệu lực kể từ thời điểm bên sau cùng ký vào hợp đồng",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 310 BLDS 2015"},{"question":"Khi nhiều người cùng bảo lãnh một nghĩa vụ thì việc thực hiện nghĩa vụ bảo lãnh được quy định như thế nào?","options":["Tất cả những người cùng bảo lãnh đều phải thực hiện phần nghĩa vụ theo thỏa thuận bảo lãnh đã xác lập","Khi nhiều người cùng bảo lãnh một nghĩa vụ thì phải liên đới thực hiện việc bảo lãnh, trừ trường hợp có thỏa thuận hoặc pháp luật có quy định bảo lãnh theo các phần độc lập; bên có quyền có thể yêu cầu bất cứ ai trong số những người bảo lãnh liên đới phải thực hiện toàn bộ nghĩa vụ.","Khi một người trong số những người bảo lãnh liên đới đã thực hiện toàn bộ nghĩa vụ thay cho bên được bảo lãnh thì có quyền yêu cầu những người bảo lãnh còn lại phải thực hiện phần nghĩa vụ của họ đối với mình.","Cả đáp án 2 và 3 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 338 BLDS 2015"},{"question":"Bên nhận bảo lãnh có được yêu cầu bên bảo lãnh thực hiện nghĩa vụ thay cho bên được bảo lãnh khi nghĩa vụ chưa đến hạn không?","options":["Có","Không","Theo thỏa thuận của các bên",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2 Điều 339 BLDS 2015"},{"question":"Trong trường hợp bên nhận bảo lãnh có thể bù trừ nghĩa vụ với bên được bảo lãnh thì Bên bảo lãnh có phải thực hiện nghĩa vụ bảo lãnh không?","options":["Có","Không","Theo thỏa thuận của các bên",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3 Điều 339 BLDS 2015"},{"question":"Nghĩa vụ phát sinh từ căn cứ nào sau đây?","options":["Hành vi pháp lý đơn phương.","Gây thiệt hại do hành vi trái pháp luật.","Thực hiện công việc không có ủy quyền.","Tất cả các đáp án trên đều đúng."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 275 Bộ luật Dân sự năm 2015"},{"question":"Bên được ủy quyền được ủy quyền lại cho người khác trong trường hợp nào sau đây?","options":["Có sự đồng ý của bên ủy quyền","Do sự kiện bất khả kháng nếu không áp dụng ủy quyền lại thì mục đích xác lập, thực hiện giao dịch dân sự vì lợi ích của người ủy quyền không thể thực hiện được.","Tất cả các đáp án trên đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 564 Bộ luật dân sự năm 2015"},{"question":"Di chúc bằng văn bản bao gồm:","options":["Di chúc bằng văn bản không có người làm chứng.","Di chúc bằng văn bản có người làm chứng.","Di chúc bằng văn bản có công chứng.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 628 Bộ luật dân sự năm 2015"},{"question":"Nhận định nào sau đây đúng nhất?","options":["Năng lực pháp luật dân sự của cá nhân là khả năng của cá nhân có quyền dân sự.","Năng lực pháp luật dân sự của cá nhân là khả năng của cá nhân có nghĩa vụ dân sự.","Năng lực pháp luật dân sự của cá nhân là khả năng của cá nhân có quyền dân sự và nghĩa vụ dân sự.","Năng lực pháp luật dân sự của cá nhân có từ khi người đó đủ 18 tuổi."],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 1 Điều 16 Bộ luật dân sự năm 2015"},{"question":"Nhận định nào sau đây đúng nhất?","options":["Tiền thuê khoán có thể bằng hiện vật.","Tiền thuê khoán có thể bằng hiện vật, bằng tiền.","Tiền thuê khoán có thể bằng hiện vật, bằng tiền hoặc bằng việc thực hiện một công việc.","Tiền thuê khoán có thể bằng tiền."],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 488 Bộ luật dân sự năm 2015"},{"question":"Nhận định nào sau đây không đúng về hợp đồng mượn tài sản?","options":["Bên mượn tài sản phải trả tiền cho bên cho mượn tài sản","Bên mượn phải trả lại tài sản khi hết thời hạn mượn","Bên mượn phải trả lại tài sản khi mục đích mượn đã đạt được","Bên mượn tài sản không phải trả tiền cho bên cho mượn tài sản"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 494 Bộ luật Dân sự năm 2015"},{"question":"Bên mượn tài sản không có quyền nào sau đây?","options":["Cho người khác mượn lại tài sản.","Không phải chịu trách nhiệm về những hao mòn tự nhiên của tài sản mượn.","Yêu cầu bên cho mượn thanh toán chi phí hợp lý về việc sửa chữa hoặc làm tăng giá trị tài sản mượn, nếu có thỏa thuận.","Được sử dụng tài sản mượn theo đúng công dụng của tài sản và đúng mục đích đã thỏa thuận."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 496, 497 Bộ luật Dân sự năm 2015"},{"question":"Phương thức bảo vệ quyền dân sự bao gồm:","options":["Buộc xin lỗi, cải chính công khai.","Buộc thực hiện nghĩa vụ.","Công nhận, tôn trọng, bảo vệ và bảo đảm quyền dân sự của mình.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 11 Bộ luật Dân sự năm 2015"},{"question":"Căn cứ xác lập quyền đối với bất động sản liền kề bao gồm:","options":["Xác lập do địa thế tự nhiên","Xác lập theo thỏa thuận","Xác lập theo di chúc.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 246 Bộ luật Dân sự năm 2015"},{"question":"Vô ý phạm tội là phạm tội trong những trường hợp nào sau đây?","options":["Người phạm tội tuy thấy trước hành vi của mình có thể gây ra hậu quả nguy hại cho xã hội nhưng cho rằng hậu quả đó sẽ không xảy ra hoặc có thể ngăn ngừa được.","Người phạm tội không thấy trước hành vi của mình có thể gây ra hậu quả nguy hại cho xã hội, mặc dù phải thấy trước và có thể thấy trước hậu quả đó.","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 11 Bộ luật Hình sự 2015"},{"question":"Sự kiện nào sau đây chấm dứt quyền sở hữu?","options":["Đánh rơi tài sản","Bỏ quên tài sản","Tài sản bị xử lý để thực hiện nghĩa vụ cho người khác","Tài sản bị tịch thu"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 237 Bộ luật Dân sự năm 2015"},{"question":"Có bao nhiêu biện pháp bảo đảm thực hiện nghĩa vụ dân sự?","options":["7","8","9","10"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 292 Bộ luật Dân sự năm 2015"},{"question":"Tài sản nào sau đây được đặt cọc?","options":["Tiền","Kim khí quý, đá quý","Vật có giá trị khác","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 328 Bộ luật Dân sự năm 2015"},{"question":"Đâu không phải là hợp đồng?","options":["Hợp đồng đơn vụ","Hợp đồng chính","Di chúc","Hợp đồng phụ"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 385, 402, 624 Bộ luật Dân sự năm 2015"},{"question":"Việc từ chối nhận di sản phải được thể hiện tại thời điểm nảo?","options":["Trước thời điểm phân chia di sản","Thời điểm người có tài sản vừa chết","Thời điểm những người được thừa kế nhận được di sản thừa kế","Thời điểm khai nhận thừa kế"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 620 Bộ luật Dân sự năm 2015"},{"question":"Đối tượng nào sau đây không phải là chủ thể của Hợp đồng cấp tín dụng?","options":["Doanh nghiệp","Cá nhân","Tập đoàn kinh tế","Hợp tác xã"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 1 Bộ luật dân sự"},{"question":"Theo quy định của Luật Thi hành án năm 2008, sửa đổi, bổ sung năm 2014, đương sự bao gồm?","options":["Người được thi hành án","Người phải thi hành án","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 3 Luật Thi hành án năm 2008, sửa đổi, bổ sung năm 2014"},{"question":"Theo quy định của Luật Thi hành án năm 2008, sửa đổi, bổ sung năm 2014, hệ thống tổ chức thi hành án dân sự bao gồm?","options":["Cơ quan quản lý thi hành án dân sự","Cơ quan thi hành án dân sự","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 13 Luật Thi hành án năm 2008, sửa đổi, bổ sung năm 2014"},{"question":"Theo quy định của Luật Thi hành án năm 2008, sửa đổi, bổ sung năm 2014, người được thi hành án là những đối tượng nào?","options":["Người được thi hành án là cá nhân, cơ quan, tổ chức được hưởng quyền, lợi ích trong bản án, quyết định được thi hành","Người được thi hành án là cá nhân được hưởng quyền, lợi ích trong bản án, quyết định được thi hành","Người được thi hành án là cơ quan được hưởng quyền, lợi ích trong bản án, quyết định được thi hành","Người được thi hành án là tổ chức được hưởng quyền, lợi ích trong bản án, quyết định được thi hành"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 3 Luật Thi hành án năm 2008, sửa đổi, bổ sung năm 2014"},{"question":"Cố ý phạm tội là phạm tội trong những trường hợp nào sau đây?","options":["Người phạm tội nhận thức rõ hành vi của mình là nguy hiểm cho xã hội, thấy trước hậu quả của hành vi đó và mong muốn hậu quả xảy ra","Người phạm tội nhận thức rõ hành vi của mình là nguy hiểm cho xã hội, thấy trước hậu quả của hành vi đó có thể xảy ra, tuy không mong muốn nhưng vẫn có ý thức để mặc cho hậu quả xảy ra","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 10 Bộ luật Hình sự 2015"},{"question":"Theo quy định của Luật Thi hành án năm 2008, sửa đổi, bổ sung năm 2014, người phải thi hành án là những đối tượng nào?","options":["Người phải thi hành án là cá nhân, cơ quan, tổ chức phải thực hiện nghĩa vụ trong bản án, quyết định được thi hành","Người phải thi hành án là cá nhân phải thực hiện nghĩa vụ trong bản án, quyết định được thi hành","Người phải thi hành án là cơ quan phải thực hiện nghĩa vụ trong bản án, quyết định được thi hành","Người phải thi hành án là tổ chức phải thực hiện nghĩa vụ trong bản án, quyết định được thi hành"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 3 Luật Thi hành án năm 2008, sửa đổi, bổ sung năm 2014"},{"question":"Theo quy định của Luật Thi hành án năm 2008, sửa đổi, bổ sung năm 2014, Người có quyền lợi, nghĩa vụ liên quan bao gồm những đối tượng nào?","options":["Người có quyền lợi, nghĩa vụ liên quan là cá nhân, cơ quan, tổ chức có quyền lợi, nghĩa vụ liên quan trực tiếp đến việc thực hiện quyền, nghĩa vụ thi hành án của đương sự","Người có quyền lợi, nghĩa vụ liên quan là cá nhân có quyền lợi, nghĩa vụ liên quan trực tiếp đến việc thực hiện quyền, nghĩa vụ thi hành án của đương sự","Người có quyền lợi, nghĩa vụ liên quan là cơ quan có quyền lợi, nghĩa vụ liên quan trực tiếp đến việc thực hiện quyền, nghĩa vụ thi hành án của đương sự","Người có quyền lợi, nghĩa vụ liên quan là tổ chức có quyền lợi, nghĩa vụ liên quan trực tiếp đến việc thực hiện quyền, nghĩa vụ thi hành án của đương sự"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 3  Luật Thi hành án năm 2008, sửa đổi, bổ sung năm 2014"},{"question":"Hãy điền vào chỗ trống: \"... là việc chuyển giao quyền sử dụng đất từ người này sang người khác thông qua hình thức chuyển đổi, chuyển nhượng, thừa kế, tặng cho quyền sử dụng đất, góp vốn bằng quyền sử dụng đất\"","options":["Chiếm đất","Chuyển quyền sử dụng đất","Hủy hoại đất","Đăng ký Đất đai"],"correctAnswerIndex":1,"source":"khoản 12 Điều 3 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Căn cứ vào mục đích sử dụng, Đất đai được phân loại bao gồm:","options":["Nhóm đất nông nghiệp","Nhóm đất phi nông nghiệp","Nhóm đất chưa sử dụng","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"khoản 1 Điều 9 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Chọn đáp án đúng nhất:","options":["Đất đang có tranh chấp là thửa đất có tranh chấp Đất đai mà đang trong quá trình được cơ quan có thẩm quyền giải quyết","Đất đang có tranh chấp là đất đang trong quá trình hòa giải","Đất đang có tranh chấp là đất đang trong quá trình  giải quyết tranh chấp","Đất đang có tranh chấp là đất đang trong quá trình giải quyết tranh chấp bởi các bên liên quan"],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 16 Điều 3 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Hãy hoàn thành câu sau: \"Điều chỉnh thời hạn sử dụng đất là việc cơ quan nhà nước có thẩm quyền...\"","options":["Cho phép thay đổi mục đích sử dụng đất trong quá trình sử dụng đất","Cho phép thay đổi chủ thể sử dụng đất trong quá trình sử dụng đất","Cho phép thay đổi thời hạn sử dụng đất trong quá trình sử dụng đất",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 17 Điều 3 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Giá đất là?","options":["giá trị của quyền sử dụng đất tính bằng tiền trên một đơn vị tính","giá trị của quyền chiếm hữu đất tính bằng tiền trên một đơn vị diện tích đất","giá quy đổi bằng tiền hoặc hiện vật của quyền sử dụng đất trên một đơn vị diện tích đất","giá trị của quyền sử dụng đất tính bằng tiền trên một đơn vị diện tích đất"],"correctAnswerIndex":3,"source":"khoản 19 Điều 3 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Giá trị quyền sử dụng đất là?","options":["giá trị bằng tiền của quyền sử dụng đất đối với một diện tích đất, loại đất tại thời điểm được xác định với thời hạn sử dụng đã được xác định","giá trị bằng đá quý của quyền sử dụng đất đối với một diện tích đất, loại đất tại thời điểm được xác định với thời hạn sử dụng đã được xác định","giá trị bằng trái phiếu của quyền sử dụng đất đối với một diện tích đất, loại đất tại thời điểm được xác định với thời hạn sử dụng đã được xác định","giá trị bằng giấy tờ có giá của quyền sử dụng đất đối với một diện tích đất, loại đất tại thời điểm được xác định với thời hạn sử dụng đã được xác định"],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 20 Điều 3 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Điền vào chỗ trống: \" …là dữ liệu cá nhân gắn liền với quyền riêng tư của cá nhân mà khi bị xâm phạm sẽ gây ảnh hưởng trực tiếp tới quyền và lợi ích hợp pháp của cá nhân\"","options":["Dữ liệu cá nhân tổng hợp","Dữ liệu cá nhân cơ bản","Dữ liệu cá nhân nhạy cảm","Dữ liệu cá nhân sơ cấp"],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 4 Điều 2 Nghị định 13/2023/NĐ-CP ngày 17/4/2023"},{"question":"Đâu là một trong những nguyên tắc sử dụng đất?","options":["Đúng mục đích sử dụng đất","Đặt lợi ích chủ thể sử dụng đất lên trên tất cả những chủ thể khác","Sử dụng đất tùy ý trong thời hạn mong muốn","Tự do chuyển đổi mục đích sử dụng đất theo nhu cầu thực tế"],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 1 Điều 5 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Người sử dụng đất là Tổ chức trong nước bao gồm:","options":["Cơ quan nhà nước, cơ quan Đảng Cộng sản Việt Nam, đơn vị vũ trang nhân dân, Mặt trận Tổ quốc Việt Nam, tổ chức chính trị - xã hội, tổ chức chính trị xã hội - nghề nghiệp, tổ chức xã hội, tổ chức xã hội - nghề nghiệp, đơn vị sự nghiệp công lập và tổ chức khác theo quy định của pháp luật","Tổ chức kinh tế theo quy định của Luật đầu tư, trừ trường hợp Tổ chức kinh tế có vốn đầu tư nước ngoài","Đán án 1,2 đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 1 Điều 4 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Theo Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC ngày 31/12/2019 và văn bản sửa đổi, bổ sung, văn bản yêu cầu cung cấp thông tin của Bên yêu cầu phải có những nội dung nào dưới đây?","options":["Lý do, mục đích yêu cầu cung cấp thông tin trong đó nêu rõ mối liên quan giữa thông tin cần cung cấp với lý do, mục đích yêu cầu cung cấp thông tin","Nội dung, phạm vi thông tin, thời hạn cung cấp","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm a khoản 1 Điều 15 Quy định số 1135/QĐ-HĐTV-PC ngày 31/12/2019 được sửa đổi bởi khoản 5 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Công dân có nghĩa vụ như thế nào đối với Đất đai?","options":["Chấp hành đúng các quy định của pháp luật về Đất đai","Giữ gìn, bảo vệ và phát triển tài nguyên đất","Tôn trọng quyền sử dụng đất của người sử dụng đất khác","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 25 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Một trong những hành vi bị cấm trong lĩnh vực Đất đai là:","options":["Tuân thủ quy định của Luật Đất đai và các quy định pháp luật có liên quan","Sử dụng đất, thực hiện giao dịch về quyền sử dụng đất mà không đăng ký với cơ quan có thẩm quyền","Không xâm phạm lợi ích của người khác, người có liên quan","Ngăn chặn, xử lý hành vi vi phạm pháp luật về Đất đai"],"correctAnswerIndex":1,"source":"khoản 8 Điều 11 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Cá nhân nào có thẩm quyền yêu cầu Agribank cung cấp thông tin khách hàng?","options":["Chấp hành viên đang tổ chức thi hành án","Chủ tài khoản trong trường hợp yêu cầu cung cấp thông tin tài khoản của chính mình","Điều tra viên Cơ quan điều tra","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 1 Quy định số 355/QyĐ-HĐTV-PC"},{"question":"Nhóm người sử dụng đất bao gồm thành viên hộ gia đình, cá nhân thì có quyền và nghĩa vụ như thế nào?","options":["Nhóm người sử dụng đất bao gồm thành viên hộ gia đình, cá nhân thì có quyền và nghĩa vụ như quyền và nghĩa vụ của cá nhân theo quy định của Luật Đất đai","Trường hợp trong nhóm người sử dụng đất có thành viên là tổ chức kinh tế thì có quyền và nghĩa vụ như quyền và nghĩa vụ của tổ chức kinh tế theo quy định của Luật Đất đai","Tất cả các đáp án trên đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"điểm a khoản 2 Điều 27 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Một trong những quyền chung của người sử dụng đất là:","options":["Được cấp Giấy chứng nhận quyền sử dụng đất, quyền sở hữu tài sản gắn liền với đất khi có đủ điều kiện theo quy định của pháp luật về Đất đai","Được cấp Giấy chứng nhận quyền sử dụng đất, quyền sở hữu tài sản gắn liền với đất khi có nhu cầu","Được cấp Giấy chứng nhận quyền sử dụng đất, quyền sở hữu tài sản gắn liền với đất trong mọi trường hợp",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 1 Điều 26 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Luật Đất đai quy định như thế nào về việc công chứng, chứng thực đối với Văn bản về thừa kế quyền sử dụng đất, quyền sử dụng đất và tài sản gắn liền với đất?","options":["Được công chứng hoặc chứng thực theo thỏa thuận của các bên trong mọi trường hợp","Được công chứng hoặc chứng thực theo quy định của pháp luật về hành chính","Được công chứng hoặc chứng thực theo quy định của pháp luật về dân sự",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"điểm c khoản 3 Điều 27 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Pháp luật quy định như thế nào về nghĩa vụ tài chính của người sử dụng đất?","options":["Người sử dụng đất thực hiện nghĩa vụ tài chính về Đất đai theo khả năng tài chính của mình","Người sử dụng đất thực hiện nghĩa vụ tài chính về Đất đai theo quy định của pháp luật","Người sử dụng đất thực hiện nghĩa vụ tài chính về Đất đai theo thỏa thuận giữa các bên trong giao dịch chuyển nhượng đất","Người sử dụng đất không phải thực hiện nghĩa vụ tài chính trong mọi trường hợp"],"correctAnswerIndex":1,"source":"khoản 3 Điều 31 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Ai có quyền khiếu nại, khởi kiện quyết định hành chính, hành vi hành chính về quản lý Đất đai?","options":["Người sử dụng đất","Người có quyền và nghĩa vụ liên quan đến sử dụng đất","Tất cả các đáp án trên đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 1 Điều 237 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Ai có thẩm quyền quyết định giá đất cụ thể?","options":["Chủ tịch Ủy ban nhân dân cấp huyện, cấp tỉnh","Chủ tịch Ủy ban nhân dân cấp huyện, cấp xã","Chủ tịch Ủy ban nhân dân cấp xã, cấp tỉnh","Chỉ có Chủ tịch Ủy ban nhân dân cấp tỉnh"],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 2 Điều 160 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Trong trường hợp hợp tác sản xuất, kinh doanh với tổ chức, cá nhân, người gốc Việt Nam định cư ở nước ngoài, cá nhân sử dụng đất nông nghiệp hợp pháp có quyền gì?","options":["Góp vốn bằng quyền sử dụng đất, tài sản thuộc sở hữu của mình gắn liền với đất","Góp quyền sử dụng đất","Tất cả các đáp án trên đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"điểm h khoản 1 Điều 37 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Việc cưỡng chế thực hiện quyết định thu hồi đất phải bảo đảm các nguyên tắc nào sau đây?","options":["Tiến hành công khai, minh bạch, dân chủ, khách quan, bảo đảm trật tự, an toàn, đúng quy định của pháp luật","Thời điểm bắt đầu tiến hành cưỡng chế được thực hiện trong giờ hành chính. Không thực hiện cưỡng chế trong thời gian từ 10 giờ đêm ngày hôm trước đến 06 giờ sáng ngày hôm sau; các ngày nghỉ, ngày lễ theo quy định của pháp luật, ngày lễ theo truyền thống của đồng bào dân tộc; trong thời gian 15 ngày trước và sau thời gian nghỉ Tết Âm lịch và các trường hợp đặc biệt khác làm ảnh hưởng nghiêm trọng đến an ninh, chính trị, trật tự, an toàn xã hội, phong tục, tập quán tại địa phương","Việc cưỡng chế thực hiện quyết định thu hồi đất được thực hiện với người sử dụng đất, chủ sở hữu tài sản gắn liền với đất và đối tượng khác có liên quan đến khu đất thu hồi (nếu có)","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"khoản 1 Điều 89 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Mẫu Giấy chứng nhận quyền sử dụng đất, quyền sở hữu tài sản gắn liền với đất được cấp cho người có quyền sử dụng đất, quyền sở hữu nhà ở, quyền sở hữu công trình xây dựng gắn liền với đất được quy định như thế nào?","options":["Do tổ chức, cá nhân tự xây dựng và được sự chấp thuận của Cơ quan nhà nước trực tiếp cấp giấy chứng nhận","Do từng địa phương xây dựng mẫu phù hợp địa phương mình","Do Bộ trưởng Bộ Tài nguyên và Môi trường quy định, mẫu áp dụng thống nhất trong cả nước",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 134 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Ai có thẩm quyền ban hành quyết định cưỡng chế thực hiện quyết định thu hồi đất và tổ chức thực hiện quyết định cưỡng chế?","options":["Chủ tịch Ủy ban nhân dân cấp huyện","Chủ tịch Ủy ban nhân dân cấp xã","Chủ tịch Ủy ban nhân dân cấp tỉnh","Thủ tướng chính phủ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 3 Điều 89 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Đối với khu vực đã có bảng giá đất tới từng thửa đất trên cơ sở vùng giá trị, thửa đất chuẩn thì giá đất cụ thể được xác định theo cơ sở nào?","options":["Bảng giá đất trước thời điểm định giá đất","Bảng giá đất sau thời điểm định giá đất","Bảng giá đất tại thời điểm định giá đất",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"khoản 4 Điều 160 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Đâu là nội dung của Tranh chấp Đất đai? Chọn đáp án đúng nhất.","options":["Tranh chấp về lợi ích của người sử dụng đất giữa hai hoặc nhiều bên trong quan hệ Đất đai","Tranh chấp về quyền và nghĩa vụ của người sử dụng đất giữa hai hoặc nhiều bên trong quan hệ Đất đai","Tranh chấp về mục tiêu của người sử dụng đất giữa hai hoặc nhiều bên trong quan hệ Đất đai","Tranh chấp về quan điểm sử dụng đất của người sử dụng đất giữa hai hoặc nhiều bên trong quan hệ Đất đai"],"correctAnswerIndex":1,"source":"khoản 47 Điều 3 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Đăng ký lần đầu đối với Đất đai, tài sản gắn liền với đất được thực hiện trong trường hợp nào sau đây?","options":["Thửa đất đang sử dụng mà chưa đăng ký","Thửa đất đang sử dụng mà đã đăng ký","Thửa đất đang sử dụng mà đã đăng ký nhiều lần","Thửa đất đang sử dụng, đã được cấp giấy chứng nhận quyền sử dụng đất mà bị mất giấy chứng nhận"],"correctAnswerIndex":0,"source":"điểm a khoản 1 Điều 132 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Hoạt động lựa chọn nhà thầu để thực hiện gói thầu nào?","options":["Các gói thầu thuộc dự án đầu tư của doanh nghiệp nhà nước theo quy định của Luật Doanh nghiệp và doanh nghiệp do doanh nghiệp nhà nước nắm giữ 100% vốn điều lệ","Gói thầu trang bị cơ sở vật chất - kỹ thuật, máy móc, thiết bị hỗ trợ phát triển khoa học và công nghệ từ quỹ phát triển khoa học và công nghệ của doanh nghiệp nhà nước","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 2 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Tổ chức, cá nhân ký hợp đồng với nhà thầu để tham gia thực hiện công việc xây lắp; tư vấn; phi tư vấn; dịch vụ liên quan của gói thầu cung cấp hàng hóa; công việc thuộc gói thầu hỗn hợp gọi là gì?","options":["Nhà đầu tư","Nhà đầu tư liên danh","Nhà đầu tư độc lập","Nhà thầu phụ"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 27 Điều 4 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Điền vào chỗ trống: Hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất là toàn bộ tài liệu do ... lập và nộp cho bên mời thầu theo yêu cầu của hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu.","options":["Nhà thầu, nhà đầu tư","Bên mời thầu","Chủ đầu tư",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 23 Điều 4 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Theo quy định của Luật Đấu thầu 2023, Giá hợp đồng là gì?","options":["Là giá trị ghi trong hợp đồng giữa chủ đầu tư và bên mời thầu","Là giá trị ghi trong hợp đồng giữa bên mời thầu và nhà thầu","Là giá trị ghi trong hợp đồng giữa chủ đầu tư và nhà thầu",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 14 Điều 4 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Chọn đáp án đúng nhất về khái niệm \"Gói thầu\" theo quy định của Luật Đấu thầu 2023","options":["là một phần hoặc toàn bộ dự án, dự toán mua sắm, có thể gồm những nội dung mua sắm giống nhau thuộc nhiều dự án hoặc là khối lượng mua sắm một lần, khối lượng mua sắm cho một thời kỳ đối với dự toán mua sắm, mua sắm tập trung.","là giá do nhà thầu chào trong đơn dự thầu, bao gồm toàn bộ các chi phí để thực hiện gói thầu theo yêu cầu của hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu","là một hoặc một số hoạt động dịch vụ bao gồm: lập, đánh giá báo cáo quy hoạch, tổng sơ đồ phát triển, kiến trúc","là quá trình lựa chọn nhà thầu để ký kết, thực hiện hợp đồng cung cấp dịch vụ tư vấn, dịch vụ phi tư vấn"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 15 Điều 4 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Gói thầu hỗn hợp là gói thầu thuộc các trường hợp nào?","options":["Thiết kế và cung cấp hàng hóa (EP); thiết kế và xây lắp (EC)","Cung cấp hàng hóa và xây lắp (PC); thiết kế, cung cấp hàng hóa và xây lắp (EPC)","Lập dự án, thiết kế, cung cấp hàng hóa và xây lắp (chìa khóa trao tay)","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 16 Điều 4 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Hệ thống công nghệ thông tin do cơ quan quản lý nhà nước về hoạt động đấu thầu xây dựng và quản lý nhằm mục đích thống nhất quản lý thông tin về đấu thầu và thực hiện đấu thầu qua mạng là hệ thống gì?","options":["Hệ thống cổng thông tin quốc gia về đăng ký doanh nghiệp","Hệ thống mạng đấu thầu quốc gia","Hệ thống cổng thông tin đăng ký thuế","Hệ thống dịch vụ công"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 18 Điều 4 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Thời điểm đóng thầu là thời điểm nào?","options":["Thời điểm bắt đầu nhận hồ sơ quan tâm, hồ sơ dự sơ tuyển, hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất","Thời điểm bắt đầu phát hành hồ sơ mời thầu","Thời điểm hết hạn nhận hồ sơ quan tâm, hồ sơ dự sơ tuyển, hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 31 Điều 4 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Trường hợp hủy thầu, hồ sơ liên quan được lưu trữ trong thời hạn bao lâu kể từ ngày quyết định hủy thầu được ban hành?","options":["5 năm","10 năm","15 năm","20 năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 9 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Đối với đấu thầu quốc tế, hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu phải quy định về đồng tiền dự thầu trong hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất nhưng không quá bao nhiêu loại tiền tệ?","options":["1 loại","2 loại","3 loại","4 loại"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm a khoản 2 Điều 13 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Đối với chi phí trong nước liên quan đến việc thực hiện gói thầu, dự án, dự án đầu tư kinh doanh, nhà thầu, nhà đầu tư phải chào thầu bằng đồng tiền nào?","options":["USD","Đồng Việt Nam","Đồng Việt Nam hoặc USD","Bất kỳ loại đồng tiền nào"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm c khoản 2 Điều 13 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Đối với chi phí ở nước ngoài liên quan đến việc thực hiện gói thầu, dự án, dự án đầu tư kinh doanh, nhà thầu, nhà đầu tư được chào thầu bằng đồng tiền nào?","options":["Đồng tiền nước ngoài, Đồng Việt Nam","Chỉ được chào thầu bằng Đồng Việt Nam","Chỉ được chào thầu bằng đồng tiền nước ngoài",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm d khoản 2 Điều 13 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Nhà thầu, nhà đầu tư phải thực hiện một trong các biện pháp nào sau đây để bảo đảm trách nhiệm dự thầu trong thời gian xác định theo yêu cầu của hồ sơ mời thầu?","options":["Đặt cọc","Nộp thư bảo lãnh của tổ chức tín dụng trong nước, chi nhánh ngân hàng nước ngoài được thành lập theo pháp luật Việt Nam","Nộp giấy chứng nhận bảo hiểm bảo lãnh của doanh nghiệp bảo hiểm phi nhân thọ trong nước, chi nhánh doanh nghiệp bảo hiểm phi nhân thọ nước ngoài được thành lập theo pháp luật Việt Nam","Tất cả các đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 14 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Bảo đảm dự thầu được áp dụng trong trường hợp nào sau đây?","options":["Đấu thầu rộng rãi, đấu thầu hạn chế, chào hàng cạnh tranh đối với gói thầu cung cấp dịch vụ phi tư vấn, mua sắm hàng hóa, xây lắp và gói thầu hỗn hợp","Đấu thầu rộng rãi, đấu thầu hạn chế đối với lựa chọn nhà đầu tư","Tất cả các đáp án trên đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 14 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Hành vi tham gia lập, đồng thời tham gia thẩm định hồ sơ mời quan tâm, hồ sơ mời sơ tuyển, hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu đối với cùng một gói thầu, dự án đầu tư kinh doanh có phải hành vi bị cấm trong hoạt động đấu thầu không?","options":["Có","Không","Tùy từng trường hợp cụ thể",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b khoản 6 Điều 16 Luật Đấu thầu 2023"},{"question":"Nhóm đất phi nông nghiệp gồm các loại đất nào sau đây?","options":["Đất ở, gồm đất ở tại nông thôn, đất ở tại đô thị","Đất xây dựng trụ sở cơ quan","Đất sử dụng vào mục đích quốc phòng, an ninh","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"khoản 3 Điều 9 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Nhóm đất nông nghiệp không bao gồm loại đất sau đây?","options":["Đất ở, gồm đất ở tại nông thôn, đất ở tại đô thị","Đất trồng cây lâu năm","Đất nuôi trồng thủy sản","Đất làm muối"],"correctAnswerIndex":0,"source":"khoản 2, 3 Điều 9 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Theo Luật Đất đai, căn cứ vào mục đích sử dụng, đất đai được chia thành những nhóm nào?","options":["nhóm đất nông nghiệp","nhóm đất phi nông nghiệp","nhóm đất chưa sử dụng","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"khoản 1 Điều 9 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Đất xây dựng công trình sự nghiệp thuộc nhóm đất đai nào?","options":["nhóm đất nông nghiệp","nhóm đất phi nông nghiệp","nhóm đất chưa sử dụng","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":1,"source":"điểm d khoản 3 Điều 9 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Đất trồng cây lâu năm thuộc nhóm đất đai nào?","options":["nhóm đất nông nghiệp","nhóm đất phi nông nghiệp","nhóm đất chưa sử dụng",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"điểm b khoản 2 Điều 9 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Việc xác định loại đất dựa trên căn cứ nào sau đây?","options":["Giấy chứng nhận quyền sử dụng đất","Quyết định giao đất, cho thuê đất","quyền của người sử dụng đất","Đáp án 1,2 đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"điểm a khoản 1 Điều 10 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Quyền sở hữu đất đai thuộc về chủ thể nào? Chọn đáp án đúng nhất","options":["Toàn dân","Nhà nước","Cá nhân sử dụng đất","Cá nhân, tổ chức được giao sử dụng đất"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 12 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Nhà nước trao quyền sử dụng đất cho chủ thể nào?","options":["Công ty cổ phần địa chính","Người sử dụng đất","Chủ tịch Ủy ban nhân dân huyện","Văn phòng đăng ký đất đai"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 12 Luật Đất đai 2024"},{"question":"Ký thừa ủy quyền là gì?","options":["là việc người đứng đầu đơn vị ủy quyền cho người đứng đầu đơn vị thuộc cơ cấu tổ chức của mình ký thừa ủy quyền một số văn bản mà mình phải ký","là việc người đứng đầu thay mặt tập thể lãnh đạo ký các văn bản của đơn vị","là việc người đứng đầu đơn vị giao người đứng đầu đơn vị thuộc cơ cấu tổ chức của mình ký thừa lệnh một số loại văn bản","là việc người đứng đầu đơn vị giao cấp phó ký thay các văn bản thuộc lĩnh vực được phân công phụ trách và một số văn bản thuộc thẩm quyền của người đứng đầu"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 5 Điều 2 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Đâu là Văn bản định chế trong hệ thống Agribank?","options":["Điều lệ","Quy chế","Quy trình","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 3 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"},{"question":"Đâu không phải là Văn bản định chế trong hệ thống Agribank?","options":["Quy định","Hướng dẫn","Nội quy lao động","Thông báo"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 3 Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC"}]}